# translation of users.po to Chinese Traditional
# translation of users.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008, 2009.
# Ray Chen <swyear@gmail.com>, 2009, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: users\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-03 01:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-06 21:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.2\n"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/groups.rb:100
msgid "Group configuration module"
msgstr "群組組態模組"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/groups.rb:113
msgid "List of available groups"
msgstr "可用群組清單"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:118 src/clients/users.rb:120
msgid "User parameters that should be listed"
msgstr "應該列出的使用者參數"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/groups.rb:125
msgid "Show information of selected group"
msgstr "顯示所選群組的資訊"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/groups.rb:135
msgid "Delete an existing group"
msgstr "刪除現有的群組"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:145
msgid "Add new group"
msgstr "新增群組"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:150 src/clients/groups.rb:165
msgid "Additional (LDAP) group parameters"
msgstr "其他 (LDAP) 群組參數"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:160
msgid "Edit an existing group"
msgstr "編輯現有的群組"

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/groups.rb:173
msgid "List of local groups"
msgstr "本地群組清單"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/groups.rb:179
msgid "List of system groups"
msgstr "系統群組清單"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/groups.rb:185
msgid "List of LDAP groups"
msgstr "LDAP 群組清單"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/groups.rb:191
msgid "List of NIS groups"
msgstr "NIS 群組清單"

#. translators: command line help text for show uid option
#: src/clients/groups.rb:197
msgid "GID of the group"
msgstr "群組的 GID"

#. translators: command line help text for groupname option
#: src/clients/groups.rb:204
msgid "Name of the group"
msgstr "群組名稱"

#. translators: command line help text for 'password' option
#: src/clients/groups.rb:211
msgid "Password of the group"
msgstr "群組的密碼"

#. translators: command line help text for 'user' option
#: src/clients/groups.rb:218
msgid ""
"List of group members, usually usernames, separated by commas. The list of "
"LDAP user DNs must be separated by colons."
msgstr ""
"群組成員 (通常是使用者名稱) 的清單，以逗號分隔。LDAP 使用者 DN 的清單必須以冒"
"號分隔。"

#. translators: command line help text for new_groupname option
#: src/clients/groups.rb:225
msgid "New group name"
msgstr "新群組名稱"

#. translators: command line help text for new_gid option
#: src/clients/groups.rb:232
msgid "New GID of the group"
msgstr "群組的新 GID"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/groups.rb:239
msgid "Type of the group (local, system, nis, ldap)"
msgstr "群組類型 (本地、系統、nis、ldap)"

#. translators: command line help text for ldap_password option
#. translators: command line help text for ldap_password option
#: src/clients/groups.rb:246 src/clients/users.rb:274
msgid "Password for LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器的密碼"

#. translators: command line help text for batchmode option
#. translators: command line help text for batchmode option
#: src/clients/groups.rb:253 src/clients/users.rb:295
msgid "Do not ask for missing data; return error instead."
msgstr "不要求提供缺少的資料，而是傳回錯誤。"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/users.rb:102
msgid "User configuration module"
msgstr "使用者組態模組"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/users.rb:115
msgid "List of available users"
msgstr "可用的使用者清單"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/users.rb:127
msgid "Show information of selected user"
msgstr "顯示所選使用者的資訊"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:137
msgid "Add new user"
msgstr "新增新使用者"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/users.rb:142 src/clients/users.rb:157
msgid "Additional (LDAP) user parameters"
msgstr "其他 (LDAP) 使用者參數"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:152
msgid "Edit an existing user"
msgstr "編輯現有的使用者"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/users.rb:167
msgid "Delete an existing user (home directory is not removed)"
msgstr "刪除現有使用者 (不刪除主目錄) "

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/users.rb:175
msgid "List of local users"
msgstr "本地使用者清單"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/users.rb:181
msgid "List of system users"
msgstr "系統使用者清單"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/users.rb:187
msgid "List of LDAP users"
msgstr "LDAP 使用者清單"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/users.rb:193
msgid "List of NIS users"
msgstr "NIS 使用者清單"

#. translators: command line help text for uid option
#: src/clients/users.rb:199
msgid "UID of the user"
msgstr "使用者的 UID"

#. translators: command line help text for add/gid option
#: src/clients/users.rb:206
msgid "GID of user's default group"
msgstr "使用者預設群組的 GID"

#. translators: command line help text for username option
#: src/clients/users.rb:213
msgid "Login name of the user"
msgstr "使用者的登入名稱"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:220
msgid "Full name of the user"
msgstr "使用者的全名"

#. translators: command line help text for shell option
#: src/clients/users.rb:227
msgid "Login shell of the user"
msgstr "使用者的登入外圍程序"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:234
msgid "Home directory of the user"
msgstr "使用者的主目錄"

#. translators: command line help text for add + create_home option
#: src/clients/users.rb:241
msgid "Do not create home directory for new user"
msgstr "不要建立新使用者的主目錄"

#. translators: command line help text for delete_home option
#: src/clients/users.rb:247
msgid "Also delete user's home directory"
msgstr "同時刪除使用者的主目錄"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:253
msgid "Password of the user"
msgstr "使用者的密碼"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:260
msgid "List of groups of which the user is a member (separated by commas)"
msgstr "使用者所屬群組的清單 (以逗號分隔)"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/users.rb:267
msgid "Type of the user (local, system, nis, ldap)"
msgstr "使用者類型 (本地、系統、nis、ldap)"

#. translators: command line help text for new_username option
#: src/clients/users.rb:281
msgid "New login name of the user"
msgstr "使用者的新登入名稱"

#. translators: command line help text for new_uid option
#: src/clients/users.rb:288
msgid "New UID of the user"
msgstr "使用者的新 UID"

#. Checking double user entries
#. (double username or UID)
#. @param [Array] users to check
#: src/clients/users_auto.rb:172
msgid "Found users in profile with equal <username>."
msgstr "在設定檔中發現名稱為 <username> 的使用者。"

#. Do not check users without defined UID. (bnc#996823)
#: src/clients/users_auto.rb:178
msgid "Found users in profile with equal <uid>."
msgstr "在設定檔中發現 UID 為 <uid> 的使用者。"

#. helptext 1/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:105
msgid ""
"<p>\n"
"Here, see the table of all allowed attributes for the current LDAP entry "
"that were not set in previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此處查看對於沒有在先前對話方塊設定的現存 LDAP 項目所有允許屬性的表格。</p>"

#. helptext 1/3 (don't translate objectclass"),
#. %1 is list of values
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:111
msgid ""
"<p>\n"
"The list of attributes is given by the value of \"objectClass\"\n"
"(which is currently:\n"
"<br>%1).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"由「objectClass」的值來提供屬性清單\n"
"(目前是：\n"
"<br>%1)。\n"
"</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:122
msgid ""
"<p>\n"
"Edit each attribute using <b>Edit</b>. Some attributes \n"
"could be required, as defined in the user template in the <b>LDAP Client "
"Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>「編輯」</b>來編輯每個屬性。某些屬性\n"
"可能是必要的，如同在<b>「LDAP 用戶端模組」</b>中的使用者樣板所定義的。</p>\n"

#. table header 1/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:235
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#. table header 2/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:237
msgid "Value"
msgstr "值"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:255
msgid "Additional LDAP Settings"
msgstr "其他 LDAP 設定"

#. helptext
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:91
msgid ""
"<p>Assign a password policy object to this user in <b>DN of Password Policy "
"object</b>. Activate <b>Reset Password</b> to reset the password of modified "
"user.</p>"
msgstr ""
"<p>指派密碼規則物件給這個位於<b>密碼規則物件之 DN</b>的使用者。 啟用<b>重設密"
"碼</b>來重設修改之使用者的密碼。</p>"

#. check box label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:107
msgid "Use &Default Password Policy"
msgstr "使用預設密碼政策(&D)"

#. text entry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:115
msgid "DN of &Password Policy object"
msgstr "密碼規則物件的 DN(&P)"

#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:120
msgid "&Reset Password"
msgstr "重設密碼(&R)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:130
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "密碼規則設定"

#. label (date of last password change)
#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:118
#: src/include/users/dialogs.rb:803
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#. label (date of last password change)
#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:121
#: src/include/users/dialogs.rb:806
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. label
#. label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:153
#: src/include/users/dialogs.rb:838
msgid "Last Password Change: %1"
msgstr "上一次變更密碼：%1"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:162
#: src/include/users/dialogs.rb:856
msgid "Days &before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "密碼過期前發出警告的天數(&B)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:171
#: src/include/users/dialogs.rb:865
msgid "Days after Password Expires with Usable &Login"
msgstr "密碼過期後仍可登入的天數(&L)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:180
#: src/include/users/dialogs.rb:874
msgid "Ma&ximum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同密碼最多可使用天數(&X)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:189
#: src/include/users/dialogs.rb:883
msgid "&Minimum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同密碼最少可使用天數(&M)"

#. textentry label
#. textentry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:198
#: src/include/users/dialogs.rb:893
msgid "Ex&piration Date"
msgstr "過期日(&P)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:213
msgid "Shadow Account Settings"
msgstr "陰影帳戶設定"

#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup label - don't reorder the letters YYYY-MM-DD
#. The date must stay in this format
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:235
#: src/include/users/dialogs.rb:1676 src/include/users/widgets.rb:1665
msgid "The expiration date must be in the format YYYY-MM-DD."
msgstr "過期日的格式必須為 YYYY-MM-DD。"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:97
msgid "<p>Configure quota settings for the user on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>設定使用者在選定檔案系統上的配額。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:101
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 KB blocks the\n"
"user may have on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the user may have on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>以 1KB 區塊為單位，指定此使用者\n"
"在這檔案系統中可使用大小限制。另外，您也可以設定 inode 數目的限制。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:105
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which users are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以在大小和 inode 數指定軟的與硬的限制。軟限制定義出一個警告的界線，使"
"用者將被警告他們已經接近使用的極限，而硬限制則會定義超出後就拒絕寫入的界線。"
"</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:109
msgid ""
"<p>As soon as the user has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the user is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>當使用者抵達軟限制時，寬限期的輸入區域將被活化。指定此使用者可超過軟限制的"
"寬限時間。寬限期的倒數計時會立即開始。</p>"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:115
msgid "<p>Configure quota settings for the group on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>設定群組在選定檔案系統上的配額。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:119
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 kB blocks the\n"
"group may use on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the group may use on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>以 1kB 區塊為單位，指定該\n"
"群組在這個檔案系統上可使用的大小限制。另外，您還可以指定該群組在該檔案系統上"
"可使用的 inode 數限制。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:123
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which groups are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以在大小和 inode 數指定軟的與硬的限制。軟限制定義出一個警告的界線，群"
"組將被警告他們已經接近使用的極限，而硬限制則會定義超出後就拒絕寫入的界線。</"
"p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:127
msgid ""
"<p>As soon as the group has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the group is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>當群組抵達軟限制時，寬限期的輸入區域將被活化。指定此群組可超過軟限制的寬限"
"時間。寬限期的倒數計時會立即開始。</p>"

#. combo box label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:188
msgid "&File System"
msgstr "檔案系統(&F)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:195
msgid "Size Limits"
msgstr "大小限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:203
msgid "&Soft limit"
msgstr "軟限制(&S)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:211
msgid "&Hard limit"
msgstr "硬限制(&H)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:231
msgid "I-nodes Limit"
msgstr "I-node 限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:238
msgid "S&oft limit"
msgstr "軟限制(&O)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:246
msgid "Har&d limit"
msgstr "硬限制(&D)"

#. error popup
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:306
msgid "Soft limit cannot be higher than the hard limit."
msgstr "軟限制不可高過硬限制。"

#. helper for creating widget with time settings
#. @param [String] id string that preceedes the subwidgets id's
#. @param [Fixnum] seconds number of seconds to be shown in the widget
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:496 src/include/users/ldap_dialogs.rb:330
msgid "Days"
msgstr "日"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:497 src/include/users/ldap_dialogs.rb:331
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:498 src/include/users/ldap_dialogs.rb:332
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:499 src/include/users/ldap_dialogs.rb:333
msgid "Seconds"
msgstr "秒鐘"

#. password entering label
#: src/include/users/cmdline.rb:55
msgid "LDAP Server Password:"
msgstr "LDAP 伺服器密碼："

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:226 src/include/users/cmdline.rb:386
#: src/include/users/cmdline.rb:431 src/modules/YaPI/USERS.pm:1044
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2491
msgid "There is no such user."
msgstr "沒有這位使用者。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:233
msgid "Full Name:"
msgstr "全名："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:237
msgid "Login Name:"
msgstr "登入名稱："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:241
msgid "Home Directory:"
msgstr "家目錄："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:245
msgid "Login Shell:"
msgstr "登入外圍程序："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:249
msgid "UID:"
msgstr "UID："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:253
msgid "Default Group:"
msgstr "預設群組："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:257
msgid "List of Groups:"
msgstr "群組清單："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:285
msgid "Enter a user name."
msgstr "請輸入使用者名稱。"

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:306
msgid "Password for New User:"
msgstr "新使用者的密碼："

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:309
msgid "Confirm the password:"
msgstr "確認密碼："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:314
msgid "Passwords do not match. Try again."
msgstr "密碼不符合。 請再試一次。"

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:318
msgid "Passwords do not match. Exiting."
msgstr "密碼不符合。 正在離開。"

#. error popup
#: src/include/users/cmdline.rb:399
msgid ""
"You can not delete this user, because the user is present.\n"
"Please log off the user first."
msgstr ""
"您無法刪除此使用者，因為其已經登入。\n"
"請先予以登出。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:558 src/include/users/cmdline.rb:625
#: src/include/users/cmdline.rb:701 src/modules/YaPI/USERS.pm:1832
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1995 src/modules/YaPI/USERS.pm:2158
msgid "There is no such group."
msgstr "沒有這個群組。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:565
msgid "Group Name:"
msgstr "群組名稱："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:569
msgid "GID:"
msgstr "GID："

#. label shown at command line (user attribute)
#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:573 src/include/users/cmdline.rb:577
msgid "List of Members:"
msgstr "成員清單："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:637
msgid "Enter a group name."
msgstr "請輸入群組名稱。"

#. popup text
#: src/include/users/complex.rb:89
msgid "Really abort the writing process?"
msgstr "確定要中止寫入程序嗎？"

#. The login name contains uppercase 1/3
#: src/include/users/dialogs.rb:69
msgid ""
"<p>\n"
"You have used uppercase letters in the user login entry.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您在使用者登入項目中使用了大寫字母。</p>"

#. The login name contains uppercase 2/3
#: src/include/users/dialogs.rb:73
msgid ""
"<p>This could cause problems with delivering mail\n"
"to this user, because mail systems generally do not\n"
"support case-sensitive names.<br>\n"
"You could solve this problem by editing the alias table.</p>\n"
msgstr ""
"<p>這可能會造成傳送郵件給該使用者時發生問題，\n"
"因為郵件系統通常不支援\n"
" 區分大小寫的名稱。<br>\n"
"您可以編輯別名表格以解決這個問題。</p>\n"

#. The login name contains uppercase 3/3
#: src/include/users/dialogs.rb:80
msgid "<p>Really use the entered value?</p>"
msgstr "<p>確定要使用輸入的值嗎？</p>"

#. password entry label
#: src/include/users/dialogs.rb:124
msgid ""
"To access the data required to modify\n"
"the encryption settings for this user,\n"
"enter the user's current password."
msgstr ""
"若要存取修改此使用者加密設定\n"
"所需的資料，\n"
"請輸入使用者目前的密碼。"

#. The two user password information do not match
#. error popup
#. The two group password information do not match
#. error popup
#. The two group password information do not match
#. error popup
#. report misspellings of the password
#: src/include/users/dialogs.rb:146 src/include/users/dialogs.rb:1247
#: src/include/users/dialogs.rb:2364
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:473 src/lib/users/widgets.rb:78
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼不符合。\n"
"請再試一次。"

#. yes/no popup label, %1,%2 are file paths
#: src/include/users/dialogs.rb:344
msgid ""
"Crypted directory image and key files\n"
"'%1' and '%2'\n"
"were found. Use them for current user?\n"
"\n"
"This means that data from this image will be used instead of current home "
"directory."
msgstr ""
"已找到加密的\n"
"目錄影像和金鑰檔案\n"
"「%1」及「%2」。要將其用於目前的使用者嗎？\n"
"\n"
"這意味著會使用此影像而不是目前主目錄中的資料。"

#. popup label, %1 is path to directory
#: src/include/users/dialogs.rb:369
msgid ""
"The home directory (%1) already exists.\n"
"Use it anyway?"
msgstr ""
"家目錄 (%1) 已存在。\n"
"無論如何要使用它嗎？"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:377
msgid "&Change directory owner"
msgstr "變更目錄擁有者(&C)"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:403
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:585
msgid "User's &Full Name"
msgstr "使用者全名(&F)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:411
msgid "&First Name"
msgstr "名字(&F)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:414
msgid "&Last Name"
msgstr "姓氏(&L)"

#. label text
#: src/include/users/dialogs.rb:422
msgid "For remote users, only additional group memberships can be changed."
msgstr "遠端的使用者只能變更附加群組成員。"

#. input field for login name
#. input field for login name
#: src/include/users/dialogs.rb:433
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:592
msgid "&Username"
msgstr "使用者名稱(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:446
msgid "Receive S&ystem Mail"
msgstr "接收系統郵件(&Y)"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:456
msgid "A&utomatic Login"
msgstr "自動登入(&U)"

#. checkbox label
#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:470
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:616
msgid "U&se this password for system administrator"
msgstr "系統管理員使用此密碼(&S)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:480
msgid "D&isable User Login"
msgstr "停用使用者登入(&I)"

#. push button
#: src/include/users/dialogs.rb:509
msgid "User &Management"
msgstr "使用者管理(&M)"

#. group name is not known (combobox item):
#: src/include/users/dialogs.rb:615
msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知的)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:623
msgid "De&fault Group"
msgstr "預設群組(&F)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:630
msgid "Login &Shell"
msgstr "登入外圍程序(&S)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:641
msgid "Addi&tional User Information"
msgstr "其他使用者資訊(&T)"

#. button label
#: src/include/users/dialogs.rb:650
msgid "B&rowse..."
msgstr "瀏覽(&R)..."

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:656
msgid "&Home Directory"
msgstr "家目錄(&H)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:665
msgid "&Move to New Location"
msgstr "移動到新位置(&M)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:678
msgid "Home Directory &Permission Mode"
msgstr "家目錄與許可模式(&P)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:684
msgid "E&mpty Home"
msgstr "空的家目錄(&M)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:698
msgid "&Use Encrypted Home Directory"
msgstr "使用加密的家目錄(&U)"

#. for max value, see bug 244631 :-)
#. IntField label
#: src/include/users/dialogs.rb:707
msgid "&Directory Size in MB"
msgstr "目錄大小的 MB 數(&D)"

#. label
#: src/include/users/dialogs.rb:721
msgid ""
"For remote users, only additional \n"
"group memberships can be changed."
msgstr ""
"遠端的使用者只能變更其他的\n"
"群組成員。"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:738
msgid "User &ID (uid)"
msgstr "使用者 ID (uid)(&I)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:759
msgid "Additional Gr&oups"
msgstr "附加群組(&O)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:766
msgid "&LDAP Groups"
msgstr "LDAP 群組(&L)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:848
msgid "Force Password Change"
msgstr "強迫變更密碼"

#. table header
#. table header
#: src/include/users/dialogs.rb:935 src/include/users/dialogs.rb:2217
msgid "Plug-In Description"
msgstr "插件描述"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:944 src/include/users/dialogs.rb:2226
msgid "Add &or Remove Plug-In"
msgstr "新增或移除插件(&O)"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:947 src/include/users/dialogs.rb:2229
msgid "&Launch"
msgstr "啟動(&L)"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:959
msgid "New Local User"
msgstr "新本機使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:961
msgid "New System User"
msgstr "新系統使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:963
msgid "New LDAP User"
msgstr "新 LDAP 使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:967
msgid "Existing Local User"
msgstr "現有本機使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:969
msgid "Existing System User"
msgstr "現有系統使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:971
msgid "Existing LDAP User"
msgstr "現有 LDAP 使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:973
msgid "Existing NIS User"
msgstr "現有 NIS 使用者"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:979
msgid "Us&er Data"
msgstr "使用者資料(&E)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:981
msgid "&Details"
msgstr "詳細資訊(&D)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:988
msgid "Pass&word Settings"
msgstr "密碼設定(&W)"

#. tab label
#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:1019 src/include/users/dialogs.rb:2273
msgid "Plu&g-Ins"
msgstr "插件(&G)"

#. The user login field is empty, this is allowed if the
#. system is part of a network with (e.g.) NIS user management.
#. yes-no popup headline
#: src/include/users/dialogs.rb:1112
msgid "Empty User Login"
msgstr "空的使用者登入"

#. yes-no popup contents
#: src/include/users/dialogs.rb:1114
msgid ""
"Leaving the user name empty only makes sense\n"
"in a network environment with an authentication server.\n"
"Leave it empty?"
msgstr ""
"只有網路環境有驗證伺服器時，\n"
"才可將使用者名稱保留為空白。\n"
"要保留為空白？"

#. last part of message popup
#. last part of message popup
#. User can confirm using "invalid" password confirming all the errors
#: src/include/users/dialogs.rb:1269 src/include/users/dialogs.rb:2391
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:485 src/lib/users/widgets.rb:100
msgid "Really use this password?"
msgstr "真的要使用此密碼？"

#. popup question
#: src/include/users/dialogs.rb:1308
msgid "Change home directory to %1?"
msgstr "要變更家目錄為 %1？"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1430
msgid ""
"The home directory for this user cannot be decrypted,\n"
"because the user is currently logged in.\n"
"Log the user out first."
msgstr ""
"此使用者的家目錄無法被解譯，\n"
"因為此使用者現在為登入狀態。\n"
"請先將此使用者登出。"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1577
msgid "Enter the size for the home directory."
msgstr "輸入主目錄的大小。"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1583
msgid ""
"\n"
"Directory cannot be encrypted."
msgstr ""
"\n"
"無法加密目錄。"

#. popup message
#. popup message
#: src/include/users/dialogs.rb:1750 src/include/users/dialogs.rb:2485
msgid "This plug-in cannot be removed."
msgstr "無法移除此插件。"

#. popup text
#: src/include/users/dialogs.rb:2005
msgid "Now you have added a new user."
msgstr "現在您已加入一位新使用者。"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2071
msgid "New Local Group"
msgstr "新本機群組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2073
msgid "New System Group"
msgstr "新系統群組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2075
msgid "New LDAP Group"
msgstr "新 LDAP 群組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2079
msgid "Existing Local Group"
msgstr "現有本機群組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2081
msgid "Existing System Group"
msgstr "現有系統群組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2083
msgid "Existing LDAP Group"
msgstr "現有 LDAP 群組"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2145
msgid "Group &Name"
msgstr "群組名稱(&N)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2154
msgid "Group &ID (gid)"
msgstr "群組 ID (gid)(&I)"

#. selection box label
#. add items later (when there is a huge amount of them, it takes
#. long time to display, so display at least the rest of the dialog)
#: src/include/users/dialogs.rb:2174 src/include/users/dialogs.rb:2593
msgid "Group &Members"
msgstr "群組成員(&M)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:2271
msgid "Group &Data"
msgstr "群組資料(&D)"

#. encryption type
#. encryption type
#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/include/users/helps.rb:52 src/include/users/helps.rb:54
#: src/lib/users/encryption_method.rb:51
msgid "DES"
msgstr "DES"

#. encryption type
#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/include/users/helps.rb:56 src/lib/users/encryption_method.rb:53
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#. help text 1/4
#: src/include/users/helps.rb:62
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or "
"umlauts. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入密碼時，請區分大小寫。\n"
"密碼不可以包含任何重音字元或變音。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4 %1 is encryption type, %2,%3 numbers
#: src/include/users/helps.rb:73
msgid ""
"<p>\n"
"With the current password encryption (%1), the password length should be "
"between\n"
" %2 and %3 characters.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要加密目前的密碼 (%1)，密碼長度必須介於\n"
"%2 及 %3 個字元之間。\n"
"</p>"

#. help text 4/4
#: src/include/users/helps.rb:90 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:164
msgid ""
"<p>\n"
"To ensure that the password was entered correctly,\n"
"repeat it exactly in a second field. Do not forget your password.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"為確保輸入的密碼正確，\n"
"請於第二個欄位中重複輸入一次。請勿忘記密碼。\n"
"</p>\n"

#. Help text 0/6
#: src/include/users/helps.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"Here, set default values to use when creating new local or system users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"建立新的本機或系統使用者時，請在此處設定要使用的預設值。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:109
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group</b><br>\n"
"The group name of a new user's primary group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>預設群組</b><br>\n"
"新使用者主要群組的名稱。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1.5/6
#: src/include/users/helps.rb:116
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Secondary Groups</b><br>\n"
"Names of additional groups to which to assign new users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>次要群組</b><br>\n"
"要指定給新使用者的其他群組名稱。\n"
"</p>\n"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:123
msgid ""
"<p><b>Default Login Shell</b><br>\n"
"The name of the new user's login shell. Select one from the list or enter "
"your own path to the shell.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>預設登入外圍程序</b><br>\n"
"新使用者之登入外圍程序的名稱。請從清單中選取，或輸入自有的外圍程序路徑。</"
"P>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:127
msgid ""
"<p><b>Default Home</b><br>\n"
"The initial path prefix for a new user's home directory. The username is "
"added\n"
"to the end of this value to create the default name of the home directory.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>預設家目錄</b><br>\n"
"新使用者家目錄的起始路徑字首。會在該值的後面加上使用者名稱，\n"
"以建立家目錄的預設名稱。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:134
msgid ""
"<p><b>Skeleton Directory</b><br>\n"
"The contents of this directory are copied to a user's home directory when a "
"new user is added. </p>\n"
msgstr ""
"<p><b>架構目錄</b><br>\n"
"新增使用者時，會將此目錄的內容複製至使用者的家目錄。</p>\n"

#. Help text 4.5/6
#: src/include/users/helps.rb:138
msgid ""
"<p><b>Umask for Home Directory</b><br>\n"
"Umask to use for creating new home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>主目錄的 Umask</b><br>\n"
"用來建立新主目錄的 Umask。</p>\n"

#. Help text 5/6:
#. Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b>Expiration Date</b><br>\n"
"The date on which the user account is disabled. The date must be in the "
"format\n"
"YYYY-MM-DD. Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>過期日</b><br>\n"
"關閉使用者帳戶的日期。日期的格式必須為\n"
" YYYY-MM-DD。如果此帳號永久有效，請保留此處為空白。</P>\n"

#. Help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:149
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expiration Login Is Usable</B><BR>\n"
"Users can log in after expiration of passwords. Set how many days \n"
"after expiration login is allowed. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>密碼過期後仍可登入的天數</B><BR>\n"
"使用者在密碼過期後，仍可登入。設定密碼過期的特定天數\n"
"後，仍可登入。使用 -1 表示存取不受限。\n"
"</P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:162
msgid ""
"<P><B><BIG>Initializing User Management</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在啟始化使用者管理</BIG></B><BR>\n"
"請稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:168
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Initialization</BIG></B><BR>\n"
"You can safely abort the configuration utility by pressing <B>Abort</B>\n"
"now.\n"
"</P>"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止啟始化</BIG></B><BR>\n"
"要安全地中止組態公用程式，\n"
"請按<B>「中止」</B>\n"
"。\n"
"</P>"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:180
msgid ""
"<P><B><BIG>Saving User Configuration</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在儲存使用者組態</BIG></B><BR>\n"
"請稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:186
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Save Process:</BIG></B><BR>\n"
"Abort the save process by pressing <B>Abort</B>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止儲存程序：</BIG></B><BR>\n"
"若要中止儲存程序，請按<B>「中止」</B>。\n"
"將另有其他的對話方塊顯示，以通知您執行此動作安全與否。\n"
"</P>\n"

#. help text 1/7
#: src/include/users/helps.rb:203
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>First Name</b>, <b>Last Name</b>, \n"
"<b>Username</b>, and\n"
"<b>Password</b> to assign to this user.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>「名字」</b>、<b>「姓氏」</b>、\n"
"<b>「使用者名稱」</b>和\n"
"<b>「密碼」</b>，指定給該使用者。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 1/7
#: src/include/users/helps.rb:212 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:143
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>User's Full Name</b>, <b>Username</b>, and <b>Password</b> to\n"
"assign to this user account.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>「使用者全名」</b>、<b>「使用者名稱」<b>和<b>「密碼」</b>，\n"
"指定給該使用者帳戶。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:226
msgid ""
"<p>\n"
"Create the <b>Username</b> from components of the full name by\n"
"clicking <b>Suggestion</b>. It may be modified, but use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按一下<b>「建議」</b>，從全名的元件\n"
"建立<b>「使用者名稱」</b>。使用者名稱可以修改，但只能使用\n"
"字母 (非重音字母)、數字和 <tt>._-</tt>。\n"
"除非您非常確定，請勿在這個項目中使用大寫字母。\n"
"使用者名稱的限制比密碼嚴格。您可以在/etc/login.defs 檔案中重新定義限制。請閱"
"讀它的說明頁面以獲得資訊。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:241
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b>, use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file.  Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>「使用者名稱」</b>時，只能使用\n"
"字母 (非重音字元)、數字和<tt>._-</tt>。\n"
"除非您非常確定，請勿在這個項目中使用大寫字母。\n"
"使用者名稱的限制比密碼嚴格。您可以在\n"
"/etc/login.defs 檔案中重新定義限制。請閱讀它的說明頁面以獲得資訊。\n"
"</p>\n"

#. these are used only during installation time
#. help text 4/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:259 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:180
msgid ""
"<p>\n"
"The username and password created here are needed to log in and work with "
"your Linux system. With <b>Automatic Login</b> enabled, the login procedure "
"is skipped. This user is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"登入與使用 Linux 系統時，必須使用在此建立的使用者名稱和密碼。啟用<b>「自動登"
"入」</b>時，會略過登入程序。此使用者會自動登入。</p>\n"

#. help text 5/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:264
msgid ""
"<p>\n"
"Have mail for root forwarded to this user by checking <b>Receive System "
"Mail</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"核取<b>「接收系統郵件」</b>，轉寄 Root 使用者的郵件給此使用者。</p>\n"

#. help text 6/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:269
msgid ""
"<p>Press <b>User Management</b> to add more users or groups to your system.</"
"p>"
msgstr "<p>按下<b>「使用者管理」</b>，以新增更多使用者或群組至您的系統。</p>"

#. alternative help text 4/7
#: src/include/users/helps.rb:278
msgid ""
"<p>\n"
"To see more details, such as the home directory or the user ID, click\n"
"<b>Details</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要查看更多詳細資訊 (如主目錄或使用者 ID)，請按一下\n"
"<b>「詳細資訊」</b>。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 5/7
#: src/include/users/helps.rb:286
msgid ""
"<p>\n"
"To edit various password settings of this user, such as expiration date, "
"click <b>Password Settings</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要編輯這個使用者的密碼設定，例如：過期日，請按一下<b>「密碼設定」</b>。</"
"p>\n"

#. help text 7/7
#: src/include/users/helps.rb:296
msgid ""
"<p>To forbid this user to\n"
"log in, check <b>Disable User Login</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若禁止該使用者登入，\n"
"請核取<b>「停用使用者登入」</b>。</p>"

#. help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:316
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the group data here.   \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此輸入群組資料。   \n"
"</p>\n"

#. help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:318
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Name:</b>\n"
"Avoid long names for groups. Normal lengths are between \n"
"two and eight characters.  \n"
"You can redefine the list of characters allowed for group names in\n"
"the /etc/login.defs file. Read its man page for information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>群組名稱：</b>\n"
"避免使用長的群組名稱。一般長度介於 2 到 8 個字元之間。\n"
"  \n"
"您可以在 /etc/login.defs 檔案，\n"
"重新定義群組名稱可使用的字元清單。請閱讀它的說明頁面以獲得資訊。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/6, %1 is number
#: src/include/users/helps.rb:329
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group ID (gid):</b>\n"
"In addition to its name, a group must be assigned a numerical ID for its\n"
"internal representation. These values are between 0 and\n"
"%1. Some of the IDs are already assigned during installation. You will be\n"
"warned if you try to use an already set one.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>群組 ID (gid)：</b>\n"
"除了群組名稱外，還需要指定一個數值 ID 給群組，以供內部使用。\n"
" 這些值必須介於 0 和 \n"
"%1 之間。在安裝過程中已經指定了某些 ID。如果您嘗試使用已設定的 ID，\n"
"便會警告您。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:342
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Password:</b>\n"
"To require users who are not members of the group to identify themselves "
"when\n"
"switching to this group (see the man page of <tt>newgrp</tt>), assign a\n"
"password to this group. For security reasons, this password is not shown\n"
"here. This entry is not required.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>密碼：</b>\n"
"若想要求非群組成員的使用者在切換到這個新群組時，\n"
"需要識別其身分 (請參閱 <tt>newgrp</tt> 的說明手冊)，請指定密碼給\n"
"這個群組。基於安全性考量，此處將不會顯示\n"
"密碼。此項目並非必要項目。\n"
"</p>\n"

#. help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:353
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Confirm Password:</b>\n"
"Enter the password a second time to avoid typing errors.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>確認密碼：</b>\n"
"請再次輸入密碼以避免輸入錯誤。\n"
"</p>\n"

#. help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:361
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Members:</b>\n"
"Here, select which users should be members of this group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>群組成員：</b>\n"
"請在此處選取要為這個群組成員的使用者。\n"
"</p>\n"

#. additional helptext for EditFroup dialog
#: src/include/users/helps.rb:373
msgid ""
"The second list shows users for which this group is the default\n"
"        group. The default group can only be changed by editing the user."
msgstr ""
"第二份清單顯示的使用者，是以此群組為預設群組的使用者。\n"
"        您只能編輯使用者來變更預設群組。"

#. help text 1/8
#: src/include/users/helps.rb:392
msgid ""
"<p>\n"
"Additional user data includes:\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"包含其他使用者資料：\n"
"</p>"

#. help text 2/8, %1 is number
#: src/include/users/helps.rb:395
msgid ""
"<p>\n"
"<b>User ID (uid):</b>\n"
"Each user is known to the system by a unique number,\n"
"the user ID. For normal users, you should use\n"
"a UID larger than %1 because the smaller UIDs are used\n"
"by the system for special purposes and pseudo logins.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>使用者 ID (uid)：</b>\n"
"系統可根據獨特的號碼，也就是使用者 ID，來辨認不同的使用者。\n"
"\n"
"一般的使用者，只能使用大於 %1 的 UID，\n"
"因為較小的 UID 是供特殊用途和 pseudo 登入使用。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/8
#: src/include/users/helps.rb:408
msgid ""
"<p>\n"
"If you change the UID of an existing user, the rights of the files\n"
"this user owns must be changed. This is done automatically\n"
"for the files in the user's home directory, but not for files \n"
"located elsewhere.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"您若是變更現有使用者的 UID，便須連帶變更該使用者\n"
"所擁有的檔案權限。對於使用者主目錄中的檔案，此項動作會自動\n"
"執行，但不會對其他位置上的\n"
"檔案執行此動作。</p>\n"

#. help text 4/8
#: src/include/users/helps.rb:417
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Home Directory:</b>\n"
"The home directory of the user. Normally this is\n"
"/home/username. \n"
"To select an existing directory, click <b>Browse</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>家目錄：</b>\n"
"使用者的家目錄。\n"
"通常為 /home/username。\n"
"若要選取現有的目錄，請按一下<b>「瀏覽」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text for user's home directory mode
#: src/include/users/helps.rb:430
msgid ""
"<p>Optionally, set the <b>Home Directory Permission Mode</b> for this user's "
"home directory different from the default.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以選擇性地將此使用者家目錄的<b>「家目錄許可模式」</b>設定為不同於預設"
"值。</p>"

#. alternate helptext 4.5/8; %1 is directory (e.g. '/etc/skel')
#: src/include/users/helps.rb:440
msgid ""
"<p>To create only an empty home directory,\n"
"check <b>Empty Home</b>. Otherwise, the new home directory\n"
"is created from the default skeleton (%1).</p>\n"
msgstr ""
"<p>若只要建立家的主目錄，\n"
"請核取<b>「空的家目錄」</b>。否則，將會從預設的基本架構 (%1) \n"
"建立新的使用者家目錄。</p>\n"

#. help text for Move to new location checkbox
#: src/include/users/helps.rb:452
msgid ""
"<p>If changing the location of a user's home directory, move the contents of "
"the current directory with <b>Move to New Location</b>, activated by "
"default. Otherwise a new home directory is created without any of the "
"existing data.</p>"
msgstr ""
"<p>如果要變更使用者家目錄的位置，請以<b>「移動到新位置」</b>(預設即已啟用) 移"
"動目前的目錄內容。 否則就會建立新的家目錄，沒有任何現有資料。</p>"

#. help text for directory encryption
#: src/include/users/helps.rb:464
msgid ""
"<p>To encrypt the user's home directory, enable <b>Use Encrypted Home\n"
"Directory</b> and set the directory size. Encrypting a user's home "
"directory\n"
"does not provide strong security from other users. If this machine is "
"shared\n"
"among multiple users, it may be possible for a user to compromise system\n"
"security by obtaining another user's key and gaining access to the encrypted "
"data. If strong security is required, the system should not be physically "
"shared.</p>"
msgstr ""
"<p>若要加密使用者的主目錄，請啟用<b>「使用加密的\n"
"主目錄」</b>並設定目錄大小。加密使用者的主目錄並不\n"
"能提供足夠強的安全性保護來抵禦來自其他使用者的威脅。\n"
"如果由多名使用者共用此機器，某使用者可能會取得其他\n"
"使用者的金鑰，並取得加密資料的存取權，從而破壞系統安全性。如果需要強安全性，"
"就不應在實體上共用該系統。</p>"

#. help text for directory encryption
#: src/include/users/helps.rb:476
msgid ""
"<p>Home directories cannot be encrypted if a fingerprint reader device is "
"used. To encrypt the user's home directory, disable fingerprint "
"configuration first.</p>"
msgstr ""
"<p>如果使用指紋讀取器裝置，則無法對主目錄進行加密。若要對使用者的主目錄進行加"
"密，請先停用指紋組態。</p>"

#. alternate helptext 5/8
#: src/include/users/helps.rb:487
msgid ""
"<p>\n"
"The home directory of an LDAP user can be changed only on the\n"
"file server.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"LDAP 使用者的家目錄只可在\n"
"檔案伺服器上進行變更。</p>"

#. alternate helptext 5/8
#: src/include/users/helps.rb:497
msgid ""
"<p><b>Additional Information:</b>\n"
"Some additional user data could be set here. This field may contain up to\n"
"three parts, separated by commas. The standard usage is to write\n"
"<i>office</i>,<i>work phone</i>,<i>home phone</i>. This information is \n"
"shown when you use the <i>finger</i> command on this user.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>其他資訊：</b>\n"
"可以在此處設定其他的使用者資料。該欄位最多可包含\n"
"三個部分，並以逗號分隔。標準使用方法為寫入\n"
"<i>「辦公室」</i>、<i>「辦公室電話」</i>和<i>「住家電話」</i>。對使用者執行 "
"<i>finger\n"
" 指令時，會顯示此資訊。</p>\n"

#. help text 6/8
#: src/include/users/helps.rb:512
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Login Shell:</b>\n"
"The login shell (command interpreter) for the user.\n"
"Select a shell from the list of all shells installed\n"
"on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>登入外圍程序：</b>\n"
"使用者的登入外圍程序 (指令)。\n"
"從系統安裝的所有外圍程序\n"
"清單中選取外圍程序。\n"
"</p>"

#. help text 7/8
#: src/include/users/helps.rb:522
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group:</b>\n"
"The primary group to which the user belongs. Select one group\n"
"from the list of all groups existing on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>預設群組：</b><br>\n"
"使用者所屬的主要群組。\n"
"</p>\n"
" 從系統現有的全部群組清單中，\n"
"選取一個群組。\n"
"</p>"

#. help text 8/8
#: src/include/users/helps.rb:531
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Additional Groups:</b>\n"
"Select additional groups in which the user should be a member.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>附加群組：</b>\n"
"選取要加入使用者成為其成員的附加群組。\n"
"</p>\n"

#. helptxt for plugin dialog 1/2
#: src/include/users/helps.rb:544
msgid ""
"<p>Here, see the list of plug-ins, the\n"
"extensions of user and group configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此處可看到插件清單，這是\n"
"使用者及群組組態的延伸。</p>\n"

#. helptext for plugin dialog 2/3
#: src/include/users/helps.rb:548
msgid ""
"The check mark in the left part of the table indicates that the plug-in\n"
"is currently in use."
msgstr ""
"表格左側的核取記號表\n"
"示該插件目前正在使用。"

#. helptext for plugin dialog 3/3
#: src/include/users/helps.rb:552
msgid ""
"<p>Start the detailed configuration of a particular plug-in by selecting "
"<b>Launch</b>.</p>"
msgstr "<p>選取<b>「啟動」</b>，開始對特定插件進行詳細的組態設定。</p>"

#. help texts 1/1
#: src/include/users/helps.rb:562
msgid ""
"<p>\n"
"Save the current user and group settings to the system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"將目前使用者和群組設定儲存到系統。\n"
"</p>"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:573
msgid ""
"<p>Activate <b>Force Password Change</b> to force the user to change the\n"
"password at the next login. If <b>Last Password Change</b> is set to\n"
"<i>Never</i>, the user will be forced to change the password.</p>"
msgstr ""
"<p>啟動<b>「強制密碼變更」</b>以強制使用者在下次登入時\n"
"變更密碼。如果將<b>「上一次變更密碼」</b>設定為\n"
"<i>「永不」</i>，則會強制使用者變更密碼。</p>"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:579
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Days before Password Expiration to Issue Warning</B><BR>\n"
"Users can be warned before their passwords expire. Set \n"
"how long before expiration the warning should be issued. Set -1 to disable\n"
"the warning. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>密碼過期前發出警告的天數</B><BR>\n"
"在密碼過期前會警告使用者。設定\n"
"密碼過期前的特定天數時，便發出警告。設定 -1 可停用\n"
"警告。\n"
"</p>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:588
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expires with Usable Login</B><BR>\n"
"Users can log in after their passwords have expired. Set how many days to\n"
"allow login. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>密碼過期後仍可登入的天數</B><BR>\n"
"使用者在密碼過期後，仍可登入。設定密碼過期的特定天數\n"
"後，仍可登入。使用 -1 表示存取不受限。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:595
msgid ""
"<P><B>Maximum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set how many days "
"a user \n"
"can use the same password before it expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同密碼最多可使用天數</B><BR>設定在過期前，使用者可使用相同密碼的天"
"數。\n"
"</P>\n"

#. Help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:599
msgid ""
"<P><B>Minimum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set the minimum "
"age of \n"
"a password before a user is allowed to change it.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同密碼最少可使用天數</B><BR>設定在過期前，使用者可使用相同密碼的天"
"數。\n"
"</P>\n"

#. Help text 6/6 : Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:603
msgid ""
"<P><B>Expiration Date</B><BR>Set the date when this account expires. \n"
"The date must be in the format YYYY-MM-DD. \n"
"Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>過期日</B><BR>設定這個帳戶將會過期的日期。\n"
"日期的格式必須為 YYYY-MM-DD。\n"
"如果此帳號永久有效，請保留此處為空白。</P>\n"

#. help text 1/2
#: src/include/users/helps.rb:613
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Configuration Overview</b><br>\n"
"Here, see a summary of modules that could affect sources\n"
"of user accounts or authentication type.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>組態綜覽</b><br>\n"
"此處會顯示模組摘要，而這些模組將可能會對\n"
"使用者帳戶或驗證類型的來源造成影響。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/2
#: src/include/users/helps.rb:621
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Changing the Values</b><br>\n"
"You can configure these settings by running appropriate modules. Select the "
"module with <b>Configure</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>正在變更設定值</b><br>\n"
"執行適當的模組就可以設定這些組態。使用<b>「設定」</b>來選取模組。\n"
"</p>\n"

#. help text for Password Policy Dialog
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:62
msgid ""
"<p>Select the <b>Password Change Policies</b>, <b>Password Aging Policies</"
"b>, and <b>Lockout Policies</b> tabs to choose LDAP password policy groups "
"of attributes to configure.</p>"
msgstr ""
"<p>選取<b>「密碼變更規則」</b>、<b>「密碼期限規則」</b>和<b>「鎖定規則」</b>"
"標籤，以選擇要設定的屬性 LDAP 密碼規則群組。</p>"

#. help text for pwdInHistory attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:70
msgid ""
"<p>Specify the <b>Maximum Number of Passwords Stored in History</b> to set "
"how many previously used passwords should be saved. Saved passwords may not "
"be used.</p>"
msgstr ""
"<p>指定<b>「歷程中儲存的最多密碼數」</b>以設定要儲存幾個已經使用過的密碼。 儲"
"存過的密碼不得再使用。</p>"

#. help text for pwdMustChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:74
msgid ""
"<p>Check <b>User Must Change Password after Reset</b> to force users to "
"change their passwords after the the password is reset or changed by an "
"administrator.</p>"
msgstr ""
"<p>核取<b>「重設後使用者必須變更密碼」</b>，強迫使用者在密碼重設或管理員變更"
"其密碼後，必須變更自己的密碼。</p>"

#. help text for pwdAllowUserChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:78
msgid ""
"<p>Check <b>User Can Change Password</b> to allow users to change their "
"passwords.</p>"
msgstr "<p>核取<b>「使用者可變更密碼」</b>以允許使用者變更自己的密碼。</p>"

#. help text for pwdSafeModify attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:82
msgid ""
"<p>If the existing password must be provided along with the new password, "
"check <b>Old Password Required for Password Change</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>如果既有密碼與新密碼都必須輸入，請核取<b>「變更密碼時需要舊密碼」</b>。</"
"p>"

#. help text for pwdCheckQuality attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:86
msgid ""
"<p>Select whether the password quality should be verified while passwords "
"are modified or added. Select <b>No Checking</b> if passwords should not be "
"checked at all. With <b>Accept Uncheckable Passwords</b>, passwords are "
"accepted even if the check cannot be performed, for example, if the user has "
"provided an encrypted password. With <b>Only Accept Checked Passwords</b> "
"passwords are refused if the quality test fails or the password cannot be "
"checked.</p>"
msgstr ""
"<p>選取修改或新增密碼時，是否要驗證密碼品質。 如果完全不要檢查密碼，請選取"
"<b>「不檢查」</b>。 設定<b>「接受不可檢查的密碼」</b>時，即使無法檢查密碼 (例"
"如使用者提供加密過的密碼)，也可以接受。 設定<b>「僅接受檢查過的密碼」</b>時，"
"如果密碼品質測試失敗或無法檢查密碼，該密碼就會遭到拒絕。</p>"

#. help text for pwdMinLength attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:90
msgid ""
"Set the minimum number of characters that must be used in a password in "
"<b>Minimum Password Length</b>.</p>"
msgstr "在<b>「密碼最短長度」</b>中設定密碼必須使用的最少字元數。</p>"

#. help text for pwdMinAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:94
msgid ""
"<p><b>Minimum Password Age</b> sets how much time must pass between "
"modifications to the password.</p>"
msgstr "<p><b>「密碼最短壽命」</b>可設定必須隔多久時間才能修改密碼。</p>"

#. help text for pwdMaxAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:98
msgid ""
"<p><b>Maximum Password Age</b> sets how long after modification a password "
"expires.</p>"
msgstr "<p><b>「密碼最長壽命」</b>可設定密碼修改多久後就會過期。</p>"

#. help text for pwdExpireWarning attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:102
msgid ""
"<p>In <b>Time before Password Expiration to Issue Warning</b> set how long "
"before a password is due to expire that an expiration warning messages "
"should be given to an authenticating user.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>「密碼過期前多久需發出警告」</b>中設定要在密碼到期前多久，向正在驗證"
"的使用者顯示警告訊息。</p>"

#. help text for pwdGraceAuthNLimit attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:106
msgid ""
"<p>Set the number of times an expired password can be used to authenticate "
"in <b>Allowed Uses of an Expired Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>「過期密碼的允許使用次數」</b>中設定過期密碼還能用來驗證的次數。</p>"

#. help text for pwdLockout attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:110
msgid ""
"<p>Check <b>Enable Password Locking</b> to forbid use of a password after a "
"specified number of consecutive failed bind attempts.</p>"
msgstr ""
"<p>核取<b>「啟用密碼鎖定」</b>可在嘗試結合但連續失敗達指定次數後，禁止使用某"
"密碼。</p>"

#. help text for pwdMaxFailure attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:114
msgid ""
"<p>Set the number of consecutive failed bind  attempts after which the "
"password may not be used to authenticate in <b>Bind Failures to Lock the "
"Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>「結合失敗幾次後需鎖定密碼？」</b>中設定嘗試結合但連續失敗達幾次後，"
"即不得使用該密碼進行驗證。</p>"

#. help text for pwdLockoutDuration attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:118
msgid ""
"<p>Set how long the password cannot be used in <b>Password Lock Duration</b>."
"</p>"
msgstr "<p>在<b>「密碼鎖定持續時間」</b>中設定不得使用該密碼的時間長度。</p>"

#. help text for pwdFailureCountInterval attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:122
msgid ""
"<p><b>Bind Failures Cache Duration</b> sets how long before password "
"failures are purged from the failure counter even though no successful "
"authentication has occurred.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「結合失敗快取持續時間」</b>可設定密碼失敗多久後 (即使沒有任何一次驗證"
"成功)，即需清除失敗計數器。</p>"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:171
msgid "&Password Change Policies"
msgstr "密碼變更規則(&P)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:173
msgid "Pa&ssword Aging Policies"
msgstr "密碼期限規則(&S)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:175
msgid "&Lockout Policies"
msgstr "鎖定規則(&L)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:211
msgid "Ma&ximum Number of Passwords Stored in History"
msgstr "歷程中儲存的最多密碼數(&X)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:221
msgid "U&ser Must Change Password after Reset"
msgstr "重設後使用者必須變更密碼(&S)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:230
msgid "&User Can Change Password"
msgstr "使用者可變更密碼(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:239
msgid "&Old Password Required for Password Change"
msgstr "變更密碼時需要舊密碼(&O)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:248
msgid "Password Quality Checking"
msgstr "檢查密碼品質"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:258
msgid "&No Checking"
msgstr "不檢查(&N)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:266
msgid "Acc&ept Uncheckable Passwords"
msgstr "接受不可檢查的密碼(&E)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:274
msgid "&Only Accept Checked Passwords"
msgstr "僅接受檢查過的密碼(&O)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:284
msgid "&Minimum Password Length"
msgstr "密碼最短長度(&M)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:373
msgid "Minimum Password Age"
msgstr "密碼最短壽命"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:376
msgid "Maximum Password Age"
msgstr "密碼最長壽命"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:381
msgid "Time before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "密碼過期前多久需發出警告"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:387
msgid "Allowed Uses of an Expired Password"
msgstr "過期密碼的允許使用次數"

#. check box label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:416
msgid "Enable Password Locking"
msgstr "啟用密碼鎖定"

#. intField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:424
msgid "Bind Failures to Lock the Password"
msgstr "結合失敗幾次後需鎖定密碼？"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:434
msgid "Password Lock Duration"
msgstr "密碼鎖定持續時間"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:440
msgid "Bind Failures Cache Duration"
msgstr "結合失敗快取持續時間"

#. dialog label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:471
msgid "Password Policy Configuration"
msgstr "密碼規則組態"

#. error popup, %1 is attribute name
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:535
msgid ""
"The \"%1\" attribute is mandatory.\n"
"Enter a value."
msgstr ""
"\"%1\" 是強制屬性。\n"
"請輸入值。"

#. read the list of pwdpolicy objects under base_config_dn
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:666
msgid "<p><b>Home Directories</b></p>"
msgstr "<p><b>主目錄</b></p>"

#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:668
msgid ""
"<p>If home directories of LDAP users should be stored on this machine,\n"
"check the appropriate option. Changing this value does not cause any direct\n"
"action.  It is only information for the YaST users module, which can manage\n"
"user home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果 LDAP 使用者的主目錄應該儲存在此機器中，\n"
"請核取相應選項。變更此值並不會造成任何直接\n"
"動作。它只是 YaST 使用者模組的資訊，可用來管理\n"
"使用者主目錄。</p>\n"

#. help text caption
#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:675
msgid ""
"<p>Press <b>Configure</b> to configure settings stored on the\n"
"LDAP server. You will be asked for the password if you are not connected yet "
"or\n"
"have changed your configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按<b>「設定」</b>可設定儲存在\n"
"LDAP 伺服器上的設定。如果尚未連接或已變更組態，\n"
"則會要求您提供密碼。</p>\n"

#. password policy help text caption
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:681
msgid "<p><b>Password Policy</b></p>"
msgstr "<p><b>密碼規則</b></p>"

#. password policy help
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:683
msgid ""
"<p>Configure the selected password policy with <b>Edit</b>. Use <b>Add</b> "
"to add a new password policy. The configuration is only possible,\n"
"  if the password policies are already enabled on the LDAP server.</p>"
msgstr ""
"<p>請以<b>「編輯」</b>設定已選取的密碼規則。 請使用<b>「新增」</b>加入新的密"
"碼規則。\n"
"只有在 LDAP 伺服器已啟用密碼規則時才能進行組態。</p>"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:693
msgid "&Home Directories on This Machine"
msgstr "此機器上的主目錄(&H)"

#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:702
msgid "Configure User Management &Settings..."
msgstr "設定使用者管理設定(&S)..."

#. table header
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:711
msgid "Password Policy"
msgstr "密碼規則"

#. dialog title
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:727
msgid "LDAP Administration Settings"
msgstr "LDAP 管理設定"

#. InputField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:754
msgid "Name of Password Policy Object"
msgstr "密碼規則物件的名稱"

#. text label,suffix will follow in next label
#. text label,suffix will follow in next label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:760 src/include/users/ldap_dialogs.rb:796
msgid "Suffix:"
msgstr "字尾："

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:763 src/include/users/ldap_dialogs.rb:799
msgid "Change Suffix"
msgstr "變更字尾"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:812
msgid ""
"The Policy '%1' already exists.\n"
"Please select another one."
msgstr ""
"「%1」規則已經存在。\n"
"請另外選取一個。"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:61
msgid "&System Users"
msgstr "系統使用者(&S)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:63
msgid "&Local Users"
msgstr "本地使用者(&L)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:65
msgid "&NIS Users"
msgstr "NIS 使用者(&N)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:67
msgid "L&DAP Users"
msgstr "LDAP 使用者(&D)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:69
msgid "Sam&ba Users"
msgstr "Samba 使用者(&B)"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:71 src/include/users/widgets.rb:103
msgid "&Custom"
msgstr "自訂(&C)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:77
msgid "System Users"
msgstr "系統使用者"

#. the type of user set
#. New user is the default option
#: src/include/users/widgets.rb:79
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:279
msgid "Local Users"
msgstr "本機使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:81
msgid "NIS Users"
msgstr "NIS 使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:83
msgid "LDAP Users"
msgstr "LDAP 使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:85
msgid "Samba Users"
msgstr "Samba 使用者"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:87 src/include/users/widgets.rb:118
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:93
msgid "&System Groups"
msgstr "系統群組(&S)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:95
msgid "&Local Groups"
msgstr "本地群組(&L)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:97
msgid "&NIS Groups"
msgstr "NIS 群組(&N)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:99
msgid "L&DAP Groups"
msgstr "LDAP 群組(&D)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:101
msgid "Sam&ba Groups"
msgstr "Samba 群組(&B)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:108
msgid "System Groups"
msgstr "系統群組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:110
msgid "Local Groups"
msgstr "本地群組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:112
msgid "NIS Groups"
msgstr "NIS 群組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:114
msgid "LDAP Groups"
msgstr "LDAP 群組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:116
msgid "Samba Groups"
msgstr "Samba 群組"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:136
msgid "NIS"
msgstr "NIS"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:138
msgid "SSSD"
msgstr "SSSD"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:140
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:147
msgid "&NIS"
msgstr "NIS(&N)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:153
msgid "&SSSD"
msgstr "SSSD(&S)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:159
msgid "&Samba"
msgstr "Samba(&S)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:168
msgid "&Users"
msgstr "使用者(&U)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:178
msgid "&Groups"
msgstr "群組(&G)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:188
msgid "De&faults for New Users"
msgstr "新使用者的預設值(&F)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:224
msgid "&Authentication Settings"
msgstr "驗證設定(&A)"

#. widgets for "users" and "groups" tabs ---------------------------------
#. MenuButton label
#: src/include/users/widgets.rb:257 src/include/users/widgets.rb:2225
msgid "&Set Filter"
msgstr "設定過濾器(&S)"

#. Menu Buton label
#. Menu Buton label
#: src/include/users/widgets.rb:291 src/include/users/widgets.rb:2008
msgid "E&xpert Options"
msgstr "專家選項(&X)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:326
msgid "D&efault Group"
msgstr "預設群組(&E)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:333
msgid "Default &Login Shell"
msgstr "預設登入外圍程序(&L)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:344
msgid "Se&condary Groups"
msgstr "次要群組(&C)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:355
msgid "Path Prefix for &Home Directory"
msgstr "主目錄的路徑字首(&H)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:368
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&B)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:379
msgid "&Skeleton for Home Directory"
msgstr "主目錄的基本架構(&S)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:390
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:401
msgid "Default E&xpiration Date"
msgstr "預設過期日(&X)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:413
msgid "&Umask for Home Directory"
msgstr "主目錄的 Umask(&U)"

#. intfield
#: src/include/users/widgets.rb:420
msgid "Days &after Password Expiration Login Is Usable"
msgstr "密碼過期後仍可登入的天數(&A)"

#. menu button label
#. menu button label
#: src/include/users/widgets.rb:445 src/include/users/widgets.rb:2407
msgid "&Configure..."
msgstr "設定組態(&C)..."

#. Help text for password expert dialog 1/5
#: src/include/users/widgets.rb:459
msgid ""
"<p>\n"
"<b>This is for experts only.</b>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>這僅供專家使用。</b>\n"
"</p>"

#. Help text for password expert dialog 2/5
#: src/include/users/widgets.rb:468
msgid ""
"<p>\n"
"Choose a password encryption method for local and system users.\n"
"<b>DES</b>, the Linux default method, works in all network environments, but "
"it\n"
"restricts passwords to eight characters or less.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選擇本地及系統使用者的密碼加密方式。\n"
"<b>DES</b> 是 Linux 預設的方式，適用於所有網路環境，\n"
"但其密碼長度不可超過 8 個字元。\n"
"</p>\n"

#. Help text for password expert dialog 3/5
#: src/include/users/widgets.rb:480
msgid ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> allows longer passwords, so provides more security, but some\n"
"network protocols do not support this and you may have problems with NIS.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> 允許使用較長的密碼，提供更高的安全性，但某些\n"
"網路協定不支援這個功能，且使用 NIS 時可能會有問題。\n"
"</p>"

#. Help text for password expert dialog 4/5
#: src/include/users/widgets.rb:491
msgid ""
"<p><b>SHA-512</b> is the current standard hash method. Using other "
"algorithms is not recommended unless needed for compatibility purposes.</p>"
msgstr ""
"<p><b>SHA-512</b> 是目前的標準雜湊方法，不建議使用其他演算法，除非有相容性要"
"求。</p>"

#. Label
#: src/include/users/widgets.rb:499
msgid "Password Encryption"
msgstr "密碼加密"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:507
msgid "Encryption Type"
msgstr "加密類型"

#. Radio buttons for password encryption: DES-crypt
#: src/include/users/widgets.rb:513
msgid "&DES"
msgstr "DES(&D)"

#. Radio buttons for password encryption: MD5-crypt
#: src/include/users/widgets.rb:515
msgid "&MD5"
msgstr "MD5(&M)"

#. Radio buttons for password encryption: sha256 crypt
#: src/include/users/widgets.rb:520
msgid "SHA-&256"
msgstr "SHA-256(&2)"

#. Radio buttons for password encryption: sha512 crypt
#: src/include/users/widgets.rb:528
msgid "SHA-&512"
msgstr "SHA-512(&5)"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:582
msgid ""
"<p>\n"
"You have changed the default encryption for user passwords.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您已經變更使用者密碼的預設加密方式。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:586
msgid ""
"<p>It seems that you are running a NIS server. In some network "
"environments,\n"
"you might be unable to log in to a NIS client when a user password is\n"
"encrypted with a method other than DES.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>您似乎執行的是 NIS 伺服器。在某些網路環境中，\n"
"當使用者密碼以非 DES 的方法加密時，\n"
"您可能無法登入 NIS 用戶端。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:593
msgid "<p>Really use the selected method?</p>"
msgstr "<p>確定要使用所選的方式嗎？</p>"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:719
msgid "AND"
msgstr "且"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:721
msgid "OR"
msgstr "或"

#. helptext 1/4 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:728
msgid "<p><b>LDAP Search Filter Changes</b></p>"
msgstr "<p><b>LDAP 搜尋過濾器變更</b></p>"

#. helptext 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:730
msgid ""
"<p>Here, extend the search filters for users and groups beyond the default "
"search filters.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以在此處針對使用者和群組，延伸預設搜尋過濾器之外的搜尋過濾。</p>"

#. helptext 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:734
msgid ""
"<p>With <b>Default</b>, load the default filter from the user and group\n"
"configuration modules saved on the LDAP server (values of 'suseSearchFilter' "
"attributes).\n"
"If you are not connected yet, you are prompted for the password.</p>\n"
msgstr ""
"<p>藉由<b>「預設」</b>，從儲存在 LDAP 伺服器上的使用者與群組組態模組，\n"
"載入預設的過濾器 (「suseSearchFilter」屬性的值)。\n"
"如果您尚未連線，將會提示您輸入密碼。</p>\n"

#. helptext 4/4 (do not translate the value (written as <tt> font))
#: src/include/users/widgets.rb:740
msgid ""
"<p><b>Example:</b>\n"
"<br>With the user filter\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"only obtain users with a username beginning with 'u'.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>範例：</b>\n"
"<br>以使用者過濾器\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"只找出使用者名稱開頭為「u」的使用者。</p>\n"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:763
msgid "Search Filter for &Users"
msgstr "針對使用者的搜尋過濾器(&U)"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:772
msgid "Search Filter for &Groups"
msgstr "針對群組的搜尋過濾器(&G)"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:783
msgid "New Condition for Current Filter"
msgstr "現有過濾器的新條件"

#. combobox label
#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:795 src/include/users/widgets.rb:949
msgid "&Attribute"
msgstr "屬性(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:803
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#. pushbuttton label
#: src/include/users/widgets.rb:806
msgid "A&dd to Filter"
msgstr "新增到過濾器(&D)"

#. Pushbutton label
#: src/include/users/widgets.rb:817
msgid "De&fault"
msgstr "預設(&F)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:852
msgid "Enter the value for the attribute."
msgstr "請輸入屬性的值。"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:876
msgid "Enter the value of the user filter."
msgstr "請輸入使用者過濾器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:887
msgid ""
"The new user filter does not contain the default user filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新的使用者過濾器中不含預設的使用者過濾器。\n"
"確定要使用嗎？\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:902
msgid "Enter the value of the group filter."
msgstr "請輸入群組過濾器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:913
msgid ""
"The new group filter does not contain the default group filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新的群組過濾器中不含預設的群組過濾器。\n"
"確定要使用嗎？\n"

#. helptext 0/3 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:967
msgid "<p><b>Login Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>登入設定</b></p>"

#. helptext 1/3 - general info
#: src/include/users/widgets.rb:969
msgid ""
"<p>\n"
"The features described below are only available if you are using KDM or GDM "
"as the login manager.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"以下所描述的功能，只適用於使用 KDM 或 GDM 做為登入管理員。\n"
"</p>\n"

#. helptext 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:975
msgid ""
"<p><b>Auto Login</b><br>\n"
"By setting <b>Auto Login</b>, skip the login procedure. The user chosen from "
"the list is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>「自動登入」</b><br>\n"
"啟用<b>「自動登入」</b>，會略過登入程序。清單中選取的使用者會自動登入。</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:979
msgid ""
"<p><b>Passwordless Logins</b><br>\n"
"If this option is checked, all users are allowed to log in without entering\n"
"passwords. Otherwise, you are asked for the password even if you set a user "
"to log in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>無密碼登入</b><br>\n"
"如果選取這個選項，所有的使用者被允許不需要輸入密碼就可登入。\n"
" 否則，即使您設定使用者為自動登入，仍然會被要求輸入密碼。</p>\n"

#. dialog label
#: src/include/users/widgets.rb:1004
msgid "Display Manager Login Settings"
msgstr "顯示管理員登入設定"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1014
msgid "&Auto Login"
msgstr "自動登入(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:1025
msgid "&User to Log In"
msgstr "要登入的使用者(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1035
msgid "Password&less Logins"
msgstr "無密碼登入(&L)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:1126
msgid "Cannot delete the user %1. It must be done on the NIS server."
msgstr "無法刪除使用者 %1。必須在 NIS 伺服器上執行此動作。"

#. Continue/Cancel popup
#: src/include/users/widgets.rb:1135
msgid ""
"The user seems to be currently logged in.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"使用者目前似乎已登入。\n"
"仍要繼續嗎？"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1157
msgid "Selected User Is System User"
msgstr "選取的使用者為系統使用者"

#. yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1159
msgid "Really delete this system user?"
msgstr "確定要刪除該使用者？"

#. question popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1171
msgid "Delete the user %1?"
msgstr "刪除使用者 %1？"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1178
msgid ""
"Delete &Home Directory\n"
"%1\n"
msgstr ""
"刪除家目錄(&H)\n"
"%1\n"

#. yes-no popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1201
msgid ""
"\n"
"Really delete the user %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"確定要刪除使用者 %1？\n"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1230
msgid "System Group"
msgstr "系統群組"

#. / yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1232
msgid "Really delete this system group?"
msgstr "確定要刪除該系統群組？"

#. yes-no popup, %1 si group name
#: src/include/users/widgets.rb:1240
msgid ""
"\n"
"Really delete the group %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"確定要刪除群組 %1？\n"

#. warning popup
#: src/include/users/widgets.rb:1250
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first.\n"
msgstr ""
"您不可刪除這個群組，因為其中\n"
"還有使用者。\n"
"請先從群組中移除這些使用者。\n"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1280
msgid "User List View"
msgstr "使用者清單檢視"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1288
msgid "Group List View"
msgstr "群組清單檢視"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1360
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1365
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1370
msgid "System"
msgstr "系統"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1379
msgid "User Type"
msgstr "使用者類型"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1381
msgid "Group Type"
msgstr "群組類型"

#. menubutton item
#. menubutton item
#: src/include/users/widgets.rb:1448 src/include/users/widgets.rb:1460
msgid "Customi&ze Filter..."
msgstr "自訂過濾器(&Z)..."

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1473
msgid "&Login Settings"
msgstr "登入設定(&L)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1480
msgid "Password &Encryption"
msgstr "密碼加密(&E)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1486
msgid "&Write Changes Now"
msgstr "立即寫入變更(&W)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1500
msgid "LDAP &Search Filter"
msgstr "LDAP 搜尋過濾器(&S)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1505
msgid "L&DAP User and Group Configuration"
msgstr "LDAP 使用者和群組組態(&D)"

#. help text 1/1
#: src/include/users/widgets.rb:1518
msgid ""
"<p>\n"
"Linux is a multiuser system. Several different users can be logged in to "
"the\n"
"system at the same time.  To avoid confusion, each user must have\n"
"a unique identity. Additionally, every user belongs to at least one group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"Linux 是多重使用者系統。多個不同的使用者可以同時登入系統。\n"
"  為了避免混淆，每位使用者都必須擁有個別的身份。\n"
" 此外，每個使用者都至少屬於一個群組。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:1535
msgid ""
"<p>\n"
"Users and groups are arranged in various sets. Change the set currently "
"shown in the table with <b>Set Filter</b>.\n"
"Customize your view with <b>Customize Filter</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用者及群組會被安排在不同的組別中。使用<b>「設定過濾器」</b>變更目前在表格中"
"顯示的設定。\n"
"<b>使用「自訂過濾器」</b>自訂您的檢視。</p>\n"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:1541
msgid ""
"<p>\n"
"Click <b>Expert Options</b> to edit various expert settings, such as\n"
"password encryption type, user authentication method, default values for "
"new\n"
"users, or login settings. With <b>Write Changes Now</b>, save\n"
"all changes made so far without exiting the configuration module.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按一下<b>「專家選項」</b> 編輯不同的專家設定，例如\n"
"密碼加密類型、使用者驗證方法、新使用者的\n"
"預設值或登入設定。使用<b>「立即寫入變更」</b>，在不離開組態模組的狀況下，儲"
"存\n"
"目前所做的所有變更。</p>\n"

#. help text 3/3, %1 is translated button label
#: src/include/users/widgets.rb:1550
msgid ""
"<p>\n"
"To save the modified user and group settings to your system, press\n"
"<b>%1</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要儲存已修改的使用者及群組設定至系統，請按\n"
"<b>%1</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1571
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing users and add or modify\n"
"users.  \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用該對話方塊取得有關現有使用者和新增或修改使用者的資訊。\n"
"  \n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1580
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the group dialog, select <b>Groups</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要切換至群組對話方塊，請選取<b>「群組」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1587
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new user, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"若要建立新使用者，請按一下<b>「新增」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1595
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing user, select one user from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要編輯或刪除現有的使用者，請從清單中選取使用者，\n"
"再按一下<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1616
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing groups and add or modify "
"groups.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用該對話方塊取得有關現有群組和新增或修改群組的資訊。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1624
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the user dialog, select <b>Users</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要切換至使用者對話方塊，請選取<b>「使用者」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1631
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new group, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"若要建立新群組，請按一下<b>「新增」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1639
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing group, select one group from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要編輯或刪除現有群組，從清單中選取群組，然後\n"
"按一下<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。\n"
"</p>\n"

#. popup error label
#: src/include/users/widgets.rb:1679
msgid ""
"The entered home directory skeleton is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"輸入的家目錄基本架構並非目錄。\n"
"請再試一次。\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1697
msgid ""
"The entered path prefix for home is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"輸入的主目錄路徑字首並非目錄。\n"
"請再試一次。\n"

#. yes/no popup
#: src/include/users/widgets.rb:1706
msgid ""
"The selected directory does not exist.\n"
"Create it now?\n"
msgstr ""
"選取的目錄不存在。\n"
"要現在建立嗎？\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1754
msgid ""
"These groups do not exist in your system:\n"
"%1\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"您的系統中不存在這些群組：\n"
"%1\n"
"請再試一次。\n"

#. Yes-No popup
#: src/include/users/widgets.rb:1779
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user\n"
"may be unable to log in. Continue?\n"
msgstr ""
"若選取不存在的外圍程序，將導致使用者\n"
"無法登入。要繼續嗎？\n"

#. directory location popup label
#: src/include/users/widgets.rb:1933
msgid "Path to Directory"
msgstr "目錄的路徑"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1965
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1967
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1969
msgid "UID"
msgstr "UID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1971
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1985
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1987
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1989
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2069
msgid ""
"NIS groups can only be\n"
"modified and deleted on the server.\n"
msgstr ""
"只能在伺服器上\n"
"修改或刪除 NIS 群組。\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2088
msgid "Select an entry from the table."
msgstr "請從表格中選取項目。"

#. popup message (user wants to save but there is no modification)
#: src/include/users/widgets.rb:2109
msgid "There are no changes to save."
msgstr "沒有可儲存的變更。"

#. yes/no popup (data were changed)
#: src/include/users/widgets.rb:2151
msgid "Reread all data from LDAP server?"
msgstr "從 LDAP 伺服器重新讀取所有資料？"

#. label, e.g. 'Filter: Local Users', 'Filter: Custom'
#: src/include/users/widgets.rb:2219
msgid "Filter: %1"
msgstr "過濾器： %1"

#. wait popup
#. wait popup
#: src/include/users/widgets.rb:2253 src/include/users/widgets.rb:2284
msgid "Reading sets of users and groups. Please wait..."
msgstr "讀取使用者及群組的組別。請稍候..."

#. helper function to get information about authentication from
#. appropriate module
#. @param [String] client
#. @return
#: src/include/users/widgets.rb:2331
msgid "<b>yast2-auth-client module not installed</b>"
msgstr "<b>未安裝 yast2-auth-client 模組</b>"

#. error popup, %1 is package name
#: src/include/users/widgets.rb:2435
msgid "Package %1 is not available for installation."
msgstr "套件 %1 無法安裝。"

#. popup label (%1 is package to install)
#: src/include/users/widgets.rb:2450
msgid ""
"Package %1 is not installed.\n"
"Install it now?\n"
msgstr ""
"尚未安裝套件 %1。\n"
"要現在安裝嗎？\n"

#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:102
msgid "User and Group Administration"
msgstr "使用者及群組管理"

#. init dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:261 src/include/users/wizards.rb:284
msgid "User and Group Configuration"
msgstr "使用者及群組組態"

#. label (during init dialog)
#. label (during init dialog)
#: src/include/users/wizards.rb:263 src/include/users/wizards.rb:287
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. List of errors found for a given password
#.
#. The errors are localized and ready to be displayed to the user
#.
#. @param passwd [String] password to check
#. @return [Array<String>] errors or empty array if no errors are found or
#. validation is disabled
#: src/lib/users/ca_password_validator.rb:56
msgid ""
"If you intend to create certificates,\n"
"the password should have at least %s characters."
msgstr ""
"如果您要建立證書，\n"
"則密碼至少應為 %s 個字元。"

#. Localized help text about CA constraints
#.
#. @return [String] html text or empty string if validation is disabled
#: src/lib/users/ca_password_validator.rb:69
msgid ""
"<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
"it has to be at least %s characters long.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您要用此密碼建立證書，\n"
"則密碼長度至少應為 %s 個字元。</p>"

#. @see Implements ::Installation::FinishClient#title
#: src/lib/users/clients/users_finish.rb:55
msgid "Writing Users Configuration..."
msgstr "正在寫入使用者組態..."

#. Copyright (c) 2016 SUSE LLC.
#. All Rights Reserved.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 or 3 of the GNU General
#. Public License as published by the Free Software Foundation.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact SUSE LLC.
#. To contact SUSE about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.suse.com
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:39
msgid "<p>Choose a password encryption method for local and system users.</p>"
msgstr "<p>選擇本地及系統使用者的密碼加密方法。</p>"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the recommended encryption method
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:41
msgid ""
"<p><b>%s</b> is the current standard hash method. Using other algorithms is "
"not recommended unless needed for compatibility purposes.</p>"
msgstr ""
"<p><b>%s</b> 是目前的標準雜湊方法。除非有相容性要求，否則不建議使用其他演算"
"法。</p>"

#. Let's add some vertical space after each widget
#. TRANSLATORS: rich text label
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:72
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:63
msgid "Password Encryption Type"
msgstr "密碼加密類型"

#. Title for root-password dialogue
#: src/lib/users/dialogs/inst_root_first.rb:56
msgid "Password for the System Administrator \"root\""
msgstr "系統管理員的密碼 \"root\""

#. reenable suggestion
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:138
msgid ""
"<p>\n"
"Use one of the available options to add local users to the system.\n"
"Local users are stored in <i>/etc/passwd</i> and <i>/etc/shadow</i>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用其中一個可用選項將本地使用者新增至系統。\n"
"本地使用者儲存在 <i>/etc/passwd</i> 和 <i>/etc/shadow</i> 中。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:142
msgid "Create new user"
msgstr "建立新使用者"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:146
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入密碼時，\n"
"大小寫是不同的。密碼不可以包含重音字元或變音符號。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: %{min} and %{max} will be replaced by numbers
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:153
msgid ""
"<p>\n"
"The password length should be between %{min}\n"
" and %{max} characters.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"密碼長度應介於 %{min}\n"
"到 %{max} 個字元之間。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:169
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b> use only letters (no accented characters), digits, "
"and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>「使用者名稱」</b>時，只能使用\n"
"字母 (非重音字元)、數字和<tt>._-</tt>。\n"
"除非您知道自己在做什麼，請勿在這個項目中使用大寫字母。\n"
"使用者名稱的限制比密碼嚴格。您可以在\n"
"/etc/login.defs 檔案中重新定義限制。請閱讀它的說明頁面以獲得資訊。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:176
msgid ""
"<p>Check <b>Use this password for system administrator</b> if the same "
"password as entered for the first user should be used for root.</p>"
msgstr ""
"<p>核取 <b>系統管理員使用此密碼</b> 如果 root 要使用和第一個使用者相同的密"
"碼。</p>"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:187
msgid "Import User Data from a Previous Installation"
msgstr "自先前的安裝輸入使用者資料"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:188
msgid ""
"<p>\n"
"A previous Linux installation with local users has been detected.\n"
"The information there can be used to create users in the system being "
"installed.\n"
"Use the <b>Choose Users</b> button to select some users. Their basic "
"information will\n"
"be imported.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"偵測到含本地使用者之先前的 Linux 安裝。\n"
"其中的資訊可用於在正安裝的系統中建立使用者。\n"
"請使用<b>選擇使用者</b>按鈕選取一些使用者。\n"
"他們的基本資訊將會輸入系統。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:196
msgid "Skip User Creation"
msgstr "跳過使用者建立"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:197
msgid ""
"<p>\n"
"Sometimes root is the only needed local user, like in network environments\n"
"with an authentication server. Select this option to proceed without "
"creating\n"
"a local user.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"有時唯一需要的本地使用者就是 root，例如，\n"
"在包含驗證伺服器的網路環境中就是如此。\n"
"選取此選項會繼續下一步驟而不建立本地使用者。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:279
msgid "Local User"
msgstr "本地使用者"

#. TRANSLATORS: Error popup
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:332
msgid ""
"The new username cannot be blank.\n"
"If you don't want to create a user now, select\n"
"'Skip User Creation'."
msgstr ""
"新使用者名稱不能為空白。\n"
"如果您現在不想建立使用者，\n"
"請選取「跳過使用者建立」。"

#. TRANSLATORS: error popup
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:389
msgid ""
"No users from the previous installation were choosen.\n"
"If you don't want to create a user now, select\n"
"'Skip User Creation'."
msgstr ""
"未從先前的安裝中選擇使用者。\n"
"如果您現在不想建立使用者，\n"
"請選取「跳過使用者建立」。"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:516
msgid "&Create New User"
msgstr "建立新使用者(&C)"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:539
msgid "&Import User Data from a Previous Installation"
msgstr "自先前的安裝輸入使用者資料(&I)"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:549
msgid "Choose Users"
msgstr "選擇使用者"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:565
msgid "&Skip User Creation"
msgstr "跳過使用者建立(&S)"

#. checkbox label
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:621
msgid "&Automatic Login"
msgstr "自動登入(&A)"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:628
msgid "No users selected"
msgstr "未選取任何使用者"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:630
msgid "%d user will be imported"
msgid_plural "%d users will be imported"
msgstr[0] "將輸入 %d 使用者"

#. selection box label
#: src/lib/users/dialogs/users_to_import.rb:58
msgid "&Select Users to Read"
msgstr "選取要讀取的使用者(&S)"

#. check box label
#: src/lib/users/dialogs/users_to_import.rb:66
msgid "Select or Deselect &All"
msgstr "全選或取消全選(&A)"

#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/lib/users/encryption_method.rb:55
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/lib/users/encryption_method.rb:57
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

#. TRANSLATORS: summary line. Second %s is the name of the method
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:35
msgid "Encryption Method: <a href=%s>%s</a>"
msgstr "加密方法︰<a href=%s>%s</a>"

#. TRANSLATORS: menu button label
#. menu button label
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:66 src/lib/users/proposal.rb:82
msgid "Password &Encryption Type"
msgstr "密碼加密類型(&E)"

#. rich text label
#: src/lib/users/proposal.rb:75
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#. menu button label
#: src/lib/users/proposal.rb:78
msgid "&User"
msgstr "使用者(&U)"

#. menu button label
#: src/lib/users/proposal.rb:80
msgid "&Root Password"
msgstr "Root 密碼(&R)"

#. TRANSLATORS: summary label <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched
#: src/lib/users/proposal.rb:92
msgid "<%1>Root Password<%2> set"
msgstr "<%1>Root 密碼<%2> 已設定"

#. TRANSLATORS: summary label <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched
#: src/lib/users/proposal.rb:95
msgid "<%1>Root Password<%2> not set"
msgstr "<%1>Root 密碼<%2> 未設定"

#. summary label <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched
#: src/lib/users/proposal.rb:104
msgid "No <%1>user<%2> configured"
msgstr "沒有已設定的 <%1>使用者<%2>"

#. TRANSLATORS: summary line, %d is the number of users
#: src/lib/users/proposal.rb:110
msgid "<a href=%s>%d user</a> will be imported"
msgid_plural "<a href=%s>%d users</a> will be imported"
msgstr[0] "將輸入 <a href=%s>%d 使用者</a>"

#. TRANSLATORS: summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. %3 is login name
#: src/lib/users/proposal.rb:118
msgid "<%1>User<%2> %3 configured"
msgstr "<%1>使用者<%2> %3 已組態"

#. summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. %3 is full name, %4 login name
#: src/lib/users/proposal.rb:127
msgid "<%1>User<%2> %3 (%4) configured"
msgstr "<%1>使用者<%2> %3 (%4) 已組態"

#. TRANSLATORS: summary line. Second %s is the name of the method
#: src/lib/users/proposal.rb:141
msgid "Password Encryption Method: <a href=%s>%s</a>"
msgstr "密碼加密方法︰<a href=%s>%s</a>"

#. advise users to remember their new password
#: src/lib/users/widgets.rb:41
msgid "Do not forget what you enter here."
msgstr "請不要忘記您在此處輸入的密碼。"

#. Label: get password for user root
#: src/lib/users/widgets.rb:47
msgid "&Password for root User"
msgstr "Root 使用者的密碼(&P)"

#. Label: get same password again for verification
#: src/lib/users/widgets.rb:54
msgid "Con&firm Password"
msgstr "確認密碼(&F)"

#. text entry label
#: src/lib/users/widgets.rb:58
msgid "&Test Keyboard Layout"
msgstr "測試鍵盤配置(&T)"

#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error popup
#: src/lib/users/widgets.rb:84 src/modules/UsersSimple.pm:623
msgid ""
"No password entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"沒有輸入密碼。\n"
"請再試一次。"

#. help text ( explain what the user "root" is and does ) 1
#: src/lib/users/widgets.rb:115
msgid ""
"<p>\n"
"Unlike normal users of the system, who write texts, create\n"
"graphics, or browse the Internet, the user \"root\" exists on\n"
"every system and is called into action whenever\n"
"administrative tasks need to be performed. Only log in as root\n"
"when you need to be the system administrator.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"和系統一般使用者可寫入文字、建立\n"
"圖形或瀏覽網際網路不同，所有系統都有\"root\" 使用者，\n"
"在需要執行管理任務時，會呼叫操作。\n"
" 需要成為\n"
"系統管理員時，才登入為 Root。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 2
#: src/lib/users/widgets.rb:126
msgid ""
"<p>\n"
"Because the root user is equipped with extensive permissions, the password\n"
"for \"root\" should be chosen carefully. A combination of letters and "
"numbers\n"
"is recommended. To ensure that the password was entered correctly,\n"
"reenter it in a second field.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"由於根使用者的權限極大，因此\n"
"設定根使用者的密碼時必須非常小心。建議使用\n"
"字母與數字的組合。為確保輸入的密碼正確，\n"
"請於第二個欄位中重複輸入一次。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 3
#: src/lib/users/widgets.rb:136
msgid ""
"<p>\n"
"All the rules for user passwords apply to the \"root\" password:\n"
"Distinguish between uppercase and lowercase. A password should have at\n"
"least 5 characters and, as a rule, not contain any accented letters or "
"umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"所有與使用者密碼相關的規則皆適用於 \"root\" 密碼：\n"
"請區分大小寫。密碼至少須有 5 個字元，\n"
"且規定不可以含有重音字母或變音符號。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 4
#: src/lib/users/widgets.rb:147
msgid ""
"<p>\n"
"Do not forget this \"root\" password.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"請勿忘記 \"root\" 密碼。\n"
"</p>"

#. User name for user: "root"
#: src/modules/UsersUI.rb:44
msgid "root"
msgstr "根目錄"

#. User name for user: "bin"
#: src/modules/UsersUI.rb:48
msgid "bin"
msgstr "bin"

#. User name for user: "daemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:52
msgid "Daemon"
msgstr "精靈"

#. User name for user: "lp"
#: src/modules/UsersUI.rb:56
msgid "Printing Daemon"
msgstr "列印精靈"

#. User name for user: "mail"
#: src/modules/UsersUI.rb:60
msgid "Mailer Daemon"
msgstr "郵件精靈"

#. User name for user: "news"
#: src/modules/UsersUI.rb:64
msgid "News System"
msgstr "新聞系統"

#. User name for user: "uucp"
#: src/modules/UsersUI.rb:68
msgid "Unix-to-Unix Copy System"
msgstr "Unix 對 Unix 複製系統"

#. User name for user: "games"
#: src/modules/UsersUI.rb:72
msgid "Games Account"
msgstr "遊戲帳號"

#. User name for user: "man"
#: src/modules/UsersUI.rb:76
msgid "Manual Page Viewer"
msgstr "手動頁面檢視器"

#. User name for user: "at"
#: src/modules/UsersUI.rb:80
msgid "Batch Jobs Daemon"
msgstr "批次工作精靈"

#. User name for user: "wwwrun"
#: src/modules/UsersUI.rb:84
msgid "WWW Daemon Apache"
msgstr "WWW 精靈 Apache"

#. User name for user: "ftp"
#: src/modules/UsersUI.rb:88
msgid "FTP Account"
msgstr "FTP 帳號"

#. User name for user: "named"
#: src/modules/UsersUI.rb:92
msgid "Name Server Daemon"
msgstr "名稱伺服器精靈"

#. User name for user: "gdm"
#: src/modules/UsersUI.rb:96
msgid "GNOME Display Manager Daemon"
msgstr "GNOME 顯示管理員精靈"

#. User name for user: "postfix"
#: src/modules/UsersUI.rb:100
msgid "Postfix Daemon"
msgstr "Postfix 精靈"

#. User name for user: "sshd"
#: src/modules/UsersUI.rb:104
msgid "SSH Daemon"
msgstr "SSH 精靈"

#. User name for user: "ntp"
#: src/modules/UsersUI.rb:108
msgid "NTP Daemon"
msgstr "NTP 精靈"

#. User name for user: "ldap"
#: src/modules/UsersUI.rb:112
msgid "User for OpenLDAP"
msgstr "OpenLDAP 使用者"

#. User name for user: "nobody"
#: src/modules/UsersUI.rb:116
msgid "Nobody"
msgstr "無人"

#. User name for user: "amanda"
#: src/modules/UsersUI.rb:120
msgid "Amanda Admin"
msgstr "Amanda 管理"

#. User name for user: "vscan"
#: src/modules/UsersUI.rb:124
msgid "Vscan Account"
msgstr "Vscan 帳號"

#. User name for user: "bigsister"
#: src/modules/UsersUI.rb:128
msgid "Big Sister"
msgstr "Big Sister"

#. User name for user: "wnn"
#: src/modules/UsersUI.rb:132
msgid "Wnn System Account"
msgstr "Wnn 系統帳戶"

#. User name for user: "cyrus"
#: src/modules/UsersUI.rb:136
msgid "User for cyrus-imapd"
msgstr "cyrus-imapd 使用者"

#. User name for user: "dpbox"
#: src/modules/UsersUI.rb:140
msgid "DpBox Account"
msgstr "DpBox 帳號"

#. User name for user: "gnats"
#: src/modules/UsersUI.rb:144
msgid "GNATS GNU Backtracking System"
msgstr "GNATS GNU 背景追蹤系統"

#. User name for user: "gnump3d"
#: src/modules/UsersUI.rb:148
msgid "GNUMP3 Daemon"
msgstr "GNUMP3 精靈"

#. User name for user: "hacluster"
#: src/modules/UsersUI.rb:152
msgid "Heartbeat Processes"
msgstr "Heartbeat 程序"

#. User name for user: "irc"
#: src/modules/UsersUI.rb:156
msgid "IRC Daemon"
msgstr "IRC 精靈"

#. User name for user: "mailman"
#: src/modules/UsersUI.rb:160
msgid "GNU Mailing List Manager"
msgstr "GNU 郵件清單管理員"

#. User name for user: "mdom"
#: src/modules/UsersUI.rb:164
msgid "Mailing List Agent"
msgstr "郵件清單代辦"

#. User name for user: "mysql"
#: src/modules/UsersUI.rb:168
msgid "MySQL Database Admin"
msgstr "MySQL 資料庫管理"

#. User name for user: "oracle"
#: src/modules/UsersUI.rb:172
msgid "Oracle User"
msgstr "Oracle 使用者"

#. User name for user: "postgres"
#: src/modules/UsersUI.rb:176
msgid "PostgreSQL Server"
msgstr "PostgreSQL 伺服器"

#. User name for user: "pop"
#: src/modules/UsersUI.rb:180
msgid "POP Admin"
msgstr "POP 管理"

#. User name for user: "sapdb"
#: src/modules/UsersUI.rb:184
msgid "SAPDB Account"
msgstr "SAPDB 帳號"

#. User name for user: "snort"
#: src/modules/UsersUI.rb:188
msgid "Snort Network Monitor"
msgstr "Snort 網路監看器"

#. User name for user: "squid"
#: src/modules/UsersUI.rb:192
msgid "WWW Proxy Squid"
msgstr "WWW 代理 Squid"

#. User name for user: "stunnel"
#: src/modules/UsersUI.rb:196
msgid "Daemon User for stunnel (Universal SSL Tunnel)"
msgstr "Stunnel (通用 SSL 通道) 的精靈使用者"

#. User name for user: "zope"
#: src/modules/UsersUI.rb:200
msgid "Zope"
msgstr "Zope"

#. User name for user: "radiusd"
#: src/modules/UsersUI.rb:204
msgid "Radius Daemon"
msgstr "Radius 精靈"

#. User name for user: "otrs"
#: src/modules/UsersUI.rb:208
msgid "OTRS System User"
msgstr "OTRS 系統使用者"

#. User name for user: "privoxy"
#: src/modules/UsersUI.rb:212
msgid "Daemon User for privoxy"
msgstr "Privoxy 精靈使用者"

#. User name for user: "vdr"
#: src/modules/UsersUI.rb:216
msgid "Video Disk Recorder"
msgstr "視訊磁碟錄製器"

#. User name for user: "icecream"
#: src/modules/UsersUI.rb:220
msgid "Icecream Daemon"
msgstr "Icecream 精靈"

#. User name for user: "bitlbee"
#: src/modules/UsersUI.rb:224
msgid "Bitlbee Daemon User"
msgstr "Bitlbee 精靈使用者"

#. User name for user: "dhcpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:228
msgid "DHCP Server Daemon"
msgstr "DHCP 伺服器精靈"

#. User name for user: "distcc"
#: src/modules/UsersUI.rb:232
msgid "Distcc Daemon"
msgstr "Distcc 精靈"

#. User name for user: "dovecot"
#: src/modules/UsersUI.rb:236
msgid "Dovecot IMAP Daemon"
msgstr "Dovecot IMAP 精靈"

#. User name for user: "fax"
#: src/modules/UsersUI.rb:240
msgid "Facsimile Agent"
msgstr "傳真代辦程式"

#. User name for user: "partimag"
#: src/modules/UsersUI.rb:244
msgid "Partimage Daemon User"
msgstr "Partimage 精靈使用者"

#. User name for user: "avahi"
#: src/modules/UsersUI.rb:248
msgid "User for Avahi"
msgstr "Avahi 使用者"

#. User name for user: "beagleindex"
#: src/modules/UsersUI.rb:252
msgid "User for Beagle indexing"
msgstr "Beagle 索引使用者"

#. User name for user: "casaauth"
#: src/modules/UsersUI.rb:256
msgid "casa_atvd System User"
msgstr "casa_atvd 系統使用者"

#. User name for user: "dvbdaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:260
msgid "User for DVB daemon"
msgstr "DVB 精靈使用者"

#. User name for user: "festival"
#: src/modules/UsersUI.rb:264
msgid "Festival daemon"
msgstr "Festival 精靈"

#. User name for user: "haldaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:268
msgid "User for haldaemon"
msgstr "haldaemon 使用者"

#. User name for user: "icecast"
#: src/modules/UsersUI.rb:272
msgid "Icecast streaming server"
msgstr "Icecast 串流伺服器"

#. User name for user: "lighttpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:276
msgid "User for lighttpd"
msgstr "lighttpd 使用者"

#. User name for user: "nagios"
#: src/modules/UsersUI.rb:280
msgid "User for Nagios"
msgstr "Nagios 使用者"

#. User name for user: "pdns"
#: src/modules/UsersUI.rb:284
msgid "User for PowerDNS"
msgstr "PowerDNS 使用者"

#. User name for user: "polkituser"
#: src/modules/UsersUI.rb:288
msgid "PolicyKit"
msgstr "PolicyKit"

#. User name for user: "pound"
#: src/modules/UsersUI.rb:292
msgid "User for Pound"
msgstr "Pound 使用者"

#. User name for user: "pulse"
#: src/modules/UsersUI.rb:296
msgid "PulseAudio daemon"
msgstr "PulseAudio 精靈"

#. User name for user: "quagga"
#: src/modules/UsersUI.rb:300
msgid "Quagga routing daemon"
msgstr "Quagga routing 精靈"

#. User name for user: "sabayon-admin"
#: src/modules/UsersUI.rb:304
msgid "Sabayon user"
msgstr "Sabayon 使用者"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:308
msgid "Tomcat - Apache Servlet/JSP Engine"
msgstr "Tomcat - Apache Servlet/JSP 引擎"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:312
msgid "Apache Tomcat"
msgstr "Apache Tomcat"

#. User name for user: "pegasus"
#. User name for user: "cimsrvr"
#: src/modules/UsersUI.rb:317
msgid "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM services"
msgstr "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM 服務"

#. User name for user: "ulogd"
#: src/modules/UsersUI.rb:321
msgid "ulog daemon"
msgstr "ulog 精靈"

#. User name for user: "uuidd"
#: src/modules/UsersUI.rb:325
msgid "User for uuidd"
msgstr "uuidd 使用者"

#. User name for user: "suse-ncc"
#: src/modules/UsersUI.rb:329
msgid "Novell Customer Center User"
msgstr "Novell 客戶中心使用者"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:343
msgid ""
"You have installed a NIS master server.\n"
"It is configured to use a different database\n"
"of users and groups than the local system \n"
"database in the /etc directory.\n"
"Select which one to configure.\n"
msgstr ""
"您已安裝 NIS 主伺服器。\n"
"該伺服器已設定為使用不同的使用者和群組資料庫，\n"
"而不是使用本機系統位於 /etc 目錄的\n"
"資料庫。\n"
"選取要設定的資料庫。\n"

#. radio button
#: src/modules/UsersUI.rb:359
msgid "&Local (/etc directory)"
msgstr "本地 (/etc 目錄)(&L)"

#. radio button, %1 is path (eg. /etc)
#: src/modules/UsersUI.rb:367
msgid "&NIS (%1 directory)"
msgstr "NIS (%1 目錄)(&N)"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:425
msgid "User Templates"
msgstr "使用者樣板"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:427
msgid "Group Templates"
msgstr "群組樣板"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:452
msgid "Multiple templates are defined as default. Select the one to read."
msgstr "多個樣板定義為預設樣板。請選取其中一個進行讀取。"

#. error message 2/2 (= next sentence)
#: src/modules/UsersUI.rb:491
msgid "Correct them manually before running the YaST users module again."
msgstr "再次執行 YaST2 使用者模組前，請先手動修正之。"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:496 src/modules/UsersUI.rb:505
msgid ""
"There are multiple users with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"檔案 %1 中有多位使用者使用相同的名稱 (\"%2\")。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is groupname, %3 next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:514
msgid ""
"There are multiple groups with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"檔案 %1 中有多個群組使用相同的名稱 (\"%2\")。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#: src/modules/UsersUI.rb:523 src/modules/UsersUI.rb:534
msgid ""
"There is a strange line in the file %1:\n"
"%2\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"檔案 %1 中的下列行不很奇怪：\n"
"%2\n"
"可能是冒號數不正確，或缺少了某個行項目。\n"
"再次執行 YaST2 使用者模組前，請先手動修正該檔案。"

#. error message 1/2: %1 is file name
#: src/modules/UsersUI.rb:545
msgid ""
"There is a strange line in the file %1.\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"檔案 %1 中的某行很奇怪。\n"
"可能是冒號數不正確，或缺少某個行項目。\n"
"再次執行 YaST2 使用者模組前，請先手動修正該檔案。"

#. default error message
#: src/modules/UsersUI.rb:555
msgid "Cannot read user or group data."
msgstr "無法讀取使用者或群組資料。"

#. Popup text: %1 is the file name (e.g. /etc/fstab),
#. %2 is the directory (e.g. /home),
#: src/modules/Users.pm:725
msgid ""
"In %1, there is a mount point for the directory\n"
"%2, which is used as a default home directory for new\n"
"users, but this directory is not currently mounted.\n"
"If you add new users using the default values,\n"
"their home directories will be created in the current %2.\n"
"This can result in these directories not being accessible\n"
"after you mount correctly. Continue user configuration?"
msgstr ""
"在 %1 中有目錄 %2 的裝載點，\n"
"可作為新的使用者的預設主目錄，\n"
"但是目前沒有裝載該目錄。\n"
"若使用預設值新增新的使用者，\n"
"則會在目前的 %2 中建立主目錄。\n"
"這可在正確裝載後，防止存取這些目錄\n"
"。繼續進行使用者組態？"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:973
msgid "Multiple users satisfy the input conditions."
msgstr "有多個使用者滿足輸入條件。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:1551
msgid "Initializing User and Group Configuration"
msgstr "正在啟始化使用者和群組組態"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1558
msgid "Read the default login settings"
msgstr "讀取預設登入設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1560
msgid "Read the default system settings"
msgstr "讀取預設系統設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1562
msgid "Read the configuration type"
msgstr "讀取組態類型"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1564
msgid "Read the user custom settings"
msgstr "讀取使用者自訂設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1566
msgid "Read users and groups"
msgstr "讀取使用者和群組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1568
msgid "Build the cache structures"
msgstr "建立快取結構"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1572
msgid "Reading the default login settings..."
msgstr "正在讀取預設登入設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1574
msgid "Reading the default system settings..."
msgstr "正在讀取預設系統設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1576
msgid "Reading the configuration type..."
msgstr "正在讀取組態類型..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1578
msgid "Reading custom settings..."
msgstr "正在讀取自訂設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1580
msgid "Reading users and groups..."
msgstr "正在讀取使用者和群組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1582
msgid "Building the cache structures..."
msgstr "正在建立快取結構..."

#. final progress step label
#: src/modules/Users.pm:1584 src/modules/Users.pm:4309
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2140
msgid "User does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2392
msgid "Group does not exist."
msgstr "群組不存在。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:4271
msgid "Writing User and Group Configuration"
msgstr "正在寫入使用者和群組組態"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4280
msgid "Write LDAP users and groups"
msgstr "寫入 LDAP 使用者和群組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4282
msgid "Write groups"
msgstr "寫入群組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4284
msgid "Check for deleted users"
msgstr "檢查刪除的使用者"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4286
msgid "Write users"
msgstr "寫入使用者"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4288
msgid "Write passwords"
msgstr "寫入密碼"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4290
msgid "Write the custom settings"
msgstr "寫入自訂設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4292
msgid "Write the default login settings"
msgstr "寫入預設登入設定"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4295
msgid "Writing LDAP users and groups..."
msgstr "正在寫入 LDAP 使用者和群組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4297
msgid "Writing groups..."
msgstr "正在寫入群組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4299
msgid "Checking deleted users..."
msgstr "正在檢查刪除的使用者..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4301
msgid "Writing users..."
msgstr "正在寫入使用者..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4303
msgid "Writing passwords..."
msgstr "正在寫入密碼..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4305
msgid "Writing the custom settings..."
msgstr "正在寫入自訂設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4307
msgid "Writing the default login settings..."
msgstr "正在寫入預設登入設定..."

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4392
#, perl-format
msgid "File %s was not read correctly, so it will not be written."
msgstr "未能正確讀取檔案 %s，所以將不會寫入該檔案。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4428 src/modules/Users.pm:4463
#: src/modules/Users.pm:4744
msgid "An error occurred while removing users."
msgstr "移除使用者時發生錯誤。"

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4441 src/modules/Users.pm:4594
#, perl-format
msgid "File %s was not correctly read, so it will not be written."
msgstr "未能正確讀取檔案 %s，所以將不會寫入該檔案。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:4583
msgid ""
"\n"
"Encryption support is not installed, home directories will NOT be encrypted."
msgstr ""
"\n"
"未安裝加密支援，將不會加密主目錄。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4785 src/modules/YaPI/ADMINISTRATOR.pm:101
msgid "An error occurred while setting forwarding for root's mail."
msgstr "設定轉寄 root 身份的郵件時發生錯誤。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4861
msgid "No UID is available for this type of user."
msgstr "沒有可用的 UID 供此類型的使用者使用。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4892
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不可使用所選的使用者 ID。\n"
"請選取 %i 及 %i 之間的有效整數。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4923
msgid ""
"The user ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"輸入的使用者 ID 已經在使用中。\n"
"確定要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:4936
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not from a range\n"
"defined for LDAP users (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"選取的使用者 ID 不在\n"
"LDAP 使用者的定義範圍內 (%i-%i)。\n"
"確定要使用此 ID 嗎？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4951
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the user type to 'local'?"
msgstr ""
"選取的使用者 ID 是本機 ID，\n"
"因為 ID 大於 %i。\n"
"確定要變更使用者類型為「本機」？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4965
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the user type to 'system'?"
msgstr ""
"選取的使用者 ID 是系統 ID，\n"
"因為 ID 小於 %i。\n"
"確定要變更使用者類型為「系統」？"

#: src/modules/Users.pm:4999
msgid ""
"\n"
"The existing username might belong to a NIS or LDAP user.\n"
msgstr ""
"\n"
"現有的使用者名稱可能屬於 NIS 或 LDAP 使用者。\n"

#. error popup, %1 might be additional sentence ("The existing username...")
#: src/modules/Users.pm:5003
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username. %1\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名稱和現有的使用者\n"
"名稱 %1 發生衝突。\n"
"請換一個試試看。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5033
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry cannot\n"
"contain a colon (:).  Try again."
msgstr ""
"「其他使用者資訊」項目不可\n"
"含有冒號 (:)。請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5040
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry can consist\n"
"of up to three sections separated by commas.\n"
"Remove the surplus."
msgstr ""
"「其他使用者資訊」項目最多可以\n"
"包含三個部份，但彼此間須以逗號分隔。\n"
"請移除多餘的部份。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5103
msgid ""
"The home directory may only contain the following characters:\n"
"a-z, A-Z, 0-9, and _-/\n"
"Try again."
msgstr ""
"家目錄只能包含下列字元：\n"
"a-z、A-Z、0-9 和 _-/\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5126
#, perl-format
msgid ""
"The directory %s is not writable.\n"
"Choose another path for the home directory."
msgstr ""
"無法寫入目錄 %s。\n"
"選擇其他路徑作為主目錄。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:5137
msgid ""
"The home directory is used by another user.\n"
"Try again."
msgstr ""
"家目錄已經被另一個使用者所使用。\n"
"請再試一次。"

#. yes/no popup: user seleceted something strange as a home directory
#: src/modules/Users.pm:5179
msgid ""
"The path for the selected home directory already exists,\n"
"but it is not a directory.\n"
"Really use this path?"
msgstr ""
"選取的家目錄路徑已存在，\n"
"但它不是目錄。\n"
"確定要使用此路徑？"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5190
msgid ""
"The home directory selected already exists.\n"
"Use it and change its owner?"
msgstr ""
"選取的家目錄已存在。\n"
"要使用這個目錄並變更其擁有者？"

#. chown is not needed (#25200)
#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5197
#, perl-format
msgid ""
"The selected home directory (%s)\n"
"already exists and is owned by the currently edited user.\n"
"Use this directory?\n"
msgstr ""
"選取的主目錄 (%s)\n"
"已存在，且其擁有者為目前所編輯的使用者。\n"
"要使用這個目錄嗎？\n"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5206
#, perl-format
msgid ""
"The home directory selected (%s)\n"
"already exists as a former home directory of\n"
"a user previously marked for deletion.\n"
"Use this directory?"
msgstr ""
"選取的家目錄 (%s) 已存在，\n"
"且是先前標示要刪除之使用者\n"
"的主目錄。\n"
"要使用這個目錄？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5234
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user may be unable to log in.\n"
"Use this shell?"
msgstr ""
"若選擇一個不存在的外圍程序，使用者可能無法登入。\n"
"使用此外圍程序？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5254
msgid "No GID is available for this type of group."
msgstr "沒有可用的 GID 供此類型的群組使用。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5287
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不可使用所選的群組 ID。\n"
"請選取 %i 及 %i 之間的有效整數。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5317
msgid ""
"The group ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"輸入的群組 ID 已經在使用中。\n"
"確定要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:5329
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not from a range\n"
"defined for LDAP groups (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"選取的群組 ID 不在\n"
"LDAP 群組的定義範圍內 (%i-%i)。\n"
"確定要使用這個 ID 嗎？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5344
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the group type to 'local'?"
msgstr ""
"選取的群組 ID 是本機 ID，\n"
"因為 ID 大於 %i。\n"
"確定要變更群組類型為「本機」？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5358
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the group type to 'system'?"
msgstr ""
"選取的群組 ID 是系統 ID，\n"
"因為 ID 小於 %i。\n"
"確定要變更群組類型為「系統」？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5377
msgid ""
"No group name entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"沒有輸入群組名稱。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5394
#, perl-format
msgid ""
"The group name must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"群組名稱長度必須介於 %i 及 %i 個字元之間。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5407
msgid ""
"The group name may contain only\n"
"letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter.\n"
"Try again."
msgstr ""
"群組名稱只能包含\n"
"字母、數字、-、. 及 _，\n"
"且必須以字母開頭。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5415
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"group name and an existing group name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的群組名稱與現有\n"
"的群組名稱發生衝突。\n"
"請改試其他名稱。"

#: src/modules/Users.pm:5531
#, perl-format
msgid "User %s does not exist."
msgstr "使用者 %s 不存在。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5585
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users that use this group\n"
"as their default group."
msgstr ""
"您不可刪除這個群組，因為還有\n"
"使用者是以這個群組\n"
"為其預設群組。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5592
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first."
msgstr ""
"您不可刪除這個群組，因為其中\n"
"還有使用者。\n"
"請先從群組中移除這些使用者。"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6617
msgid "<h3>Users</h3>"
msgstr "<h3>使用者</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6627
msgid "<h3>Groups</h3>"
msgstr "<h3>群組</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6638
msgid "<h3>Login Settings</h3>"
msgstr "<h3>登入設定</h3>"

#. summary item, %1 is user name
#: src/modules/Users.pm:6640
msgid "User %1 configured for automatic login"
msgstr "使用者 %1 已設定為自動登入"

#. error message
#: src/modules/UsersLDAP.pm:226
msgid "No password for LDAP was entered."
msgstr "未輸入 LDAP 的密碼。"

#. popup question, %s is string argument
#: src/modules/UsersLDAP.pm:351 src/modules/UsersLDAP.pm:377
#, perl-format
msgid ""
"No entry with DN '%s'\n"
"exists on the LDAP server. Create it now?"
msgstr ""
"LDAP 伺服器上沒有\n"
"具有 DN '%s' 的項目。要現在建立嗎？"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:124
msgid "Kerberos Configuration"
msgstr "Kerberos 組態"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:135
msgid "No Kerberos Management for Groups"
msgstr "無針對群組的 Kerberos 管理"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:138
msgid "Manage Kerberos Principials"
msgstr "管理 Kerberos 主體"

#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:262
msgid "Cannot execute kadmin.local."
msgstr "無法執行 kadmin.local。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:147
msgid "LDAP Attributes"
msgstr "LDAP 屬性"

#. plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:158 src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:162
msgid "Edit Remaining LDAP Attributes"
msgstr "編輯剩下的 LDAP 屬性"

#. error popup (user forgot to fill in some attributes)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:280
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:287
#, perl-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required for this object according\n"
"to its LDAP configuration, but it is currently empty."
msgstr ""
"依據其 LDAP 組態，此物件需要屬性 '%s'，\n"
"但是目前可能是空的。"

#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:378
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:147
msgid "LDAP Password Policy"
msgstr "LDAP 密碼規則"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:156
msgid "Edit Password Policy"
msgstr "編輯密碼規則"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:239
#, perl-format
msgid "Invalid DN syntax of \"%s\"."
msgstr "「%s」的 DN 語法無效。"

#. error popup, first %s is object DN, second is additional error message
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:251
#, perl-format
msgid ""
"Error while searching for \"%s\":\n"
"%s"
msgstr ""
"搜尋「%s」時發生錯誤：\n"
"%s"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:258
#, perl-format
msgid ""
"The object \"%s\"\n"
"is not a Password Policy object"
msgstr ""
"「%s」物件\n"
"不是密碼規則物件"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:308
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:349
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plugin for Shadow Account attributes is in use.\n"
msgstr ""
"「陰影帳戶」屬性的外掛程式正在使用時，\n"
"您無法新增此外掛程式。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:183
msgid "Shadow Account Configuration"
msgstr "陰影帳戶組態"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:192
msgid "Edit Shadow Account attributes"
msgstr "編輯陰影帳戶屬性"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:350
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:396
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plug-in for Password Policy is in use.\n"
msgstr ""
"「密碼規則」外掛程式正在使用時，\n"
"您無法新增此外掛程式。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:237
msgid "Quota Configuration"
msgstr "配額組態"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:248
msgid "Manage Group Quota"
msgstr "管理群組配額"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:251
msgid "Manage User Quota"
msgstr "管理使用者配額"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:325 src/modules/UsersPluginQuota.pm:365
msgid ""
"Quota is not enabled on your system.\n"
"Enable quota in the partition settings module."
msgstr ""
"尚未在您的系統上啟用配額。\n"
"在分割區設定模組可啟用配額。"

#. error popup, %1 is command, %2 command error output
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:424 src/modules/UsersPluginQuota.pm:435
msgid ""
"Error while calling\n"
"\"%1\":\n"
"%2"
msgstr ""
"呼叫\n"
"\"%1\"時發生錯誤：\n"
"%2"

#. the ']' is or-ed...
#. error popup	
#: src/modules/UsersSimple.pm:379
msgid ""
"The password may only contain the following characters:\n"
"0-9, a-z, A-Z, and any of \"`~!@#$%^&* ,.;:._-+/|?='{[(<>)]}\\\".\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼只能包含下列字元：\n"
"0-9、a-z、A-Z 和 \"`~!@#$%^&* ,.;:._-+/|?='{[(<>)]}\\\" 中的任一字元。\n"
" 請再試一次。"

#. help text (default part shown in more places)
#: src/modules/UsersSimple.pm:414
msgid ""
"<p>\n"
"For the password, use only characters that can be found on an English "
"keyboard\n"
"layout.  In cases of system error, it may be necessary to log in without a\n"
"localized keyboard layout.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"對於密碼，僅使用在英文鍵盤\n"
"配置上找得到的字元。萬一發生系統錯誤，可能需要以\n"
"未本土化的鍵盤配置登入。\n"
"</p>"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:494
msgid ""
"The user's full name cannot contain\n"
"\":\" or \",\" characters.\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者的全名不能包含\n"
"\":\" 或 \",\" 字元。\n"
"請再試一次。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:521
msgid "You have used the group name as a part of the password."
msgstr "您以群組名稱作為密碼的一部份。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:524
msgid "You have used the username as a part of the password."
msgstr "您以使用者名稱作為密碼的一部份。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:533
msgid "You have used only lowercase letters for the password."
msgstr "您的密碼全為小寫字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:541
msgid "You have used only uppercase letters for the password."
msgstr "您的密碼全為大寫字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:548
msgid "You have used a palindrome for the password."
msgstr "您使用了迴文作為密碼。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:556
msgid "You have used only digits for the password."
msgstr "您的密碼中全為數字。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:578
#, perl-format
msgid ""
"The password is too long for the current encryption method.\n"
"It will be truncated to %s characters."
msgstr ""
"對於目前的加密方式而言，此密碼太長。\n"
"他將截斷為 %s 個字元。"

#. error message
#: src/modules/UsersSimple.pm:665
#, perl-format
msgid ""
"The password is too simple:\n"
"%s."
msgstr ""
"密碼過於簡單：\n"
"%s。"

#. popup error, %i is number
#: src/modules/UsersSimple.pm:679
#, perl-format
msgid "The password should have at least %i characters."
msgstr "密碼長度至少須有 %i 個字元。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:700
msgid ""
"No username entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"沒有輸入使用者名稱。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:710
#, perl-format
msgid ""
"The username must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者名稱長度必須介於 %i 到 %i 個字元。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:739
msgid ""
"The username may contain only\n"
"letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter or \"_\".\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者名稱只能包含\n"
"字母、數字、\"-\"、\".\" 和 \"_\"，\n"
"且必須以字母或 \"_\" 開始。\n"
"請再試一次。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:760
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名稱和現有的使用者名稱衝突。\n"
"請再試一次。"

#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:982
msgid "Retrieving %1 extension..."
msgstr "正在取回 %1 擴充..."

#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:996
msgid "Releasing %1 extension..."
msgstr "正在釋出 %1 擴充..."

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:533
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"user name and an existing user name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名稱與現有\n"
"的使用者名稱發生衝突。\n"
"請改試其他名稱。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:545
msgid ""
"The home directory is used from another user.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"其他使用者已在使用此主目錄。\n"
"請再試一次。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:741 src/modules/YaPI/USERS.pm:858
msgid "No plug-in was defined"
msgstr "未定義插件"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:795 src/modules/YaPI/USERS.pm:912
msgid "It is not possible to edit a NIS user."
msgstr "無法編輯 NIS 使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1025
msgid "It is not possible to delete a NIS user."
msgstr "無法刪除 NIS 使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1684 src/modules/YaPI/USERS.pm:1817
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1980
msgid "It is not possible to modify a NIS group."
msgstr "無法修改 NIS 群組。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1761 src/modules/YaPI/USERS.pm:1924
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2403
msgid "No user was specified."
msgstr "未指定使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1858 src/modules/YaPI/USERS.pm:2021
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2476
msgid "User was not correctly specified."
msgstr "未正確指定使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2133
msgid "It is not possible to delete a NIS group."
msgstr "無法刪除 NIS 群組。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2451
msgid "There are multiple users satisfying the input conditions."
msgstr "有多位使用者符合輸入的條件。"

#~ msgid "User Authentication Method"
#~ msgstr "使用者驗證方式"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Authentication</b><br>\n"
#~ "Select the authentication method to use for users on your system.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>驗證</b><br>\n"
#~ "選取使用者要在系統上使用的驗證方法。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select <b>Local</b> to authenticate users only by using the local "
#~ "files <i>/etc/passwd</i> and <i>/etc/shadow</i>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若只要使用本地檔案 <i>/etc/passwd</i> 及 <i>/etc/shadow</i> 來驗證使用"
#~ "者，請選取<b>「本地」</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "If you have a previous installation or alternative system, it is possible "
#~ "to create users based on this source. To do so, select <b>Read User Data "
#~ "from a Previous Installation</b>. This option uses an existing or creates "
#~ "a new home directory for each user in the location specified for this "
#~ "installation."
#~ msgstr ""
#~ "如果您有上一個安裝或替用系統，則可根據此來源建立使用者。若要如此做，請選取"
#~ "<b>「讀取上一個安裝的使用者資料」</b>。此選項會使用現有資料，或為在此安裝"
#~ "指定位置中的每個使用者建立一個新的主目錄。"

#~ msgid "&LDAP"
#~ msgstr "LDAP(&L)"

#~ msgid "N&IS"
#~ msgstr "NIS(&I)"

#~ msgid "&Windows Domain"
#~ msgstr "Windows 領域(&W)"

#~ msgid "L&ocal (/etc/passwd)"
#~ msgstr "本地 (/etc/passwd)(&O)"

#~ msgid "eDirectory LDAP"
#~ msgstr "eDirectory LDAP"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you "
#~ "want\n"
#~ "to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. "
#~ "Then\n"
#~ "press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您使用 NIS 或 LDAP 伺服器來儲存使用者資料，\n"
#~ "或者您想要驗證 NT 伺服器的使用者，請選擇適當的值。然後\n"
#~ "按<b>「下一步」</b>繼續用戶端的設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data, choose the\n"
#~ "appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration "
#~ "of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您使用 NIS 或 LDAP 伺服器來儲存使用者資料，\n"
#~ "請選擇適當的值。然後按<b>「下一步」</b>繼續用戶端的設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using an LDAP server to store user data or if you want to\n"
#~ "authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. "
#~ "Then\n"
#~ "press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您使用 LDAP 伺服器來儲存使用者資料，或者您想要驗證 NT 伺服器的使用"
#~ "者，請選擇適當的值。然後\n"
#~ "按<b>「下一步」</b>繼續用戶端的設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using an LDAP server to store user data, choose the\n"
#~ "appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration "
#~ "of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您使用 LDAP 伺服器來儲存使用者資料，\n"
#~ "請選擇適當的值。然後按<b>「下一步」</b>繼續用戶端的設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Set Up Kerberos Authentication</b> to configure Kerberos "
#~ "after configuring the user data source.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在設定使用者資料來源後，檢查<b>「設定 Kerberos 驗證」</b>以設定 "
#~ "Kerberos 。</p>"

#~ msgid "&Read User Data from a Previous Installation"
#~ msgstr "自上一個安裝讀取使用者資料(&R)"

#~ msgid "&Choose"
#~ msgstr "選擇(&C)"

#~ msgid "Authentication Method"
#~ msgstr "驗證方式"

#~ msgid "Set Up &Kerberos Authentication"
#~ msgstr "設定 Kerberos 驗證(&K)"

#~ msgid "E&xpert Options..."
#~ msgstr "專家選項(&X)..."

#~ msgid ""
#~ "<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
#~ "it has to be at least %1 characters long.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您要用此密碼建立證書，\n"
#~ "則密碼長度至少要 %1 個字元。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To check whether your current keyboard layout is correct, try entering "
#~ "text into the <b>Test Keyboard Layout</b> field.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>請在 <b>測試鍵盤配置</b> 的區域輸入一些字，檢查您的目前鍵盤配置是否正"
#~ "確。</p>"

#~ msgid ""
#~ "If you intend to create certificates,\n"
#~ "the password should have at least %1 characters."
#~ msgstr ""
#~ "如果您要建立證書，\n"
#~ "密碼至少要有 %1 個字元。"

#~ msgid ""
#~ "The root password could not be set.\n"
#~ "You might not be able to log in.\n"
#~ "Try setting it again?\n"
#~ msgstr ""
#~ "無法設定 root 密碼。\n"
#~ "您可能無法登入。\n"
#~ "要重新設定嗎？\n"

#~ msgid "Initialization of module for configuration of authentication..."
#~ msgstr "為了驗證組態而啟始化模組..."

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>Authentication</b><br></p>"
#~ msgstr "<p><b>登入設定</b></p>"

#~ msgid "Create New User"
#~ msgstr "建立新使用者"

#~ msgid "Expert Settings"
#~ msgstr "精靈設定"

#~ msgid "The authentication method is local /etc/passwd."
#~ msgstr "驗證方法為本機 /etc/passwd。"

#, fuzzy
#~ msgid "The password encryption method is %s."
#~ msgstr "密碼加密方法為 %1。"

#, fuzzy
#~ msgid "User %s will be imported."
#~ msgid_plural "Users %s will be imported."
#~ msgstr[0] "將匯入使用者 %1。"

#~ msgid "&Change..."
#~ msgstr "變更(&C)..."

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Samba (Windows Domain)"
#~ msgstr "Samba (Windows 領域)"

#~ msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3"
#~ msgstr "<%1>驗證方式<%2>： %3"

#~ msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3 and Kerberos."
#~ msgstr "<%1>驗證方式<%2>： %3 和 Kerberos。"

#~ msgid "<%1>Users<%2> %3 selected for import"
#~ msgstr "已選取 <%1>使用者<%2> %3 準備匯入"

#~ msgid "<%1>User<%2> %3 will be imported."
#~ msgstr "<%1>使用者<%2> %3 將被匯入。"

#~ msgid "Password Encryption Method: %1"
#~ msgstr "密碼加密方法： %1"

#~ msgid "No Password Entered"
#~ msgstr "無密碼輸入"

#~ msgid ""
#~ "If you leave the password empty,\n"
#~ "you will be asked for it later during the configuration sequence.\n"
#~ "\n"
#~ "Leave it empty for now?"
#~ msgstr ""
#~ "如果您保持密碼空白，\n"
#~ "在稍候設定程序中，您會被要求設定它。\n"
#~ "\n"
#~ "現在要保持空白嗎？"

#~ msgid "&eDirectory LDAP"
#~ msgstr "eDirectory LDAP(&E)"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you "
#~ "want\n"
#~ "to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您使用 NIS 或 LDAP 伺服器來儲存使用者資料，\n"
#~ "或者您想要驗證 NT 伺服器的使用者，請選擇適當的值。</p>"

#~ msgid "The authentication method is %1."
#~ msgstr "驗證方式為 %1。"

#~ msgid "The authentication method is %1 and Kerberos."
#~ msgstr "驗證方式為 %1 和 Kerberos。"

#~ msgid "The configuration will be available later during the installation."
#~ msgstr "在安裝過程中稍候會進行設定。"

#~ msgid "Users %1 will be imported."
#~ msgstr "將匯入使用者 %1。"

#~ msgid "Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete this user, because the user is\n"
#~ "currently logged in.\n"
#~ "Log the user out first."
#~ msgstr ""
#~ "您不能刪除該使用者，因為該使用者目前為\n"
#~ "登入狀態。\n"
#~ "請先登出該使用者。"

#~ msgid "N&IS+"
#~ msgstr "NIS+(&I)"

#~ msgid "&Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos(&K)"

#~ msgid "Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish"

#~ msgid "&DES (Linux default)"
#~ msgstr "DES (Linux 預設值)(&D)"

#~ msgid "&Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish(&B)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> is similar to MD5, but uses a different algorithm\n"
#~ "to encrypt passwords.\n"
#~ "</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> 類似於MD5，但採用不同的演算法\n"
#~ "來加密密碼。\n"
#~ "</P>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "As a general rule of thumb, use DES if you are unsure.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "通常您在不確定的情況下，請使用 DES。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The password is too simple:\n"
#~ "%s\n"
#~ "Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "密碼組合太簡單：\n"
#~ "%s\n"
#~ "確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "The password should have at least %i characters.\n"
#~ "Really use this shorter password?"
#~ msgstr ""
#~ "密碼長度至少需要 %i 個字元。\n"
#~ "確定使用這個較短的密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the group name as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您以群組名稱作為密碼的一部份。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the username as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您以使用者名稱作為密碼的一部份。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only lowercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您的密碼只有小寫字母。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only uppercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您的密碼只有大寫字母。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used a palindrom for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您的密碼使用迴文。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only digits for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您的密碼只有數字。\n"
#~ "這不是安全的做法。確定要使用此密碼？"
